<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0004@0004@ch@tc@ch@on">
呃 , 怎么样 了 , 还 现在 .
去去 那边儿 看看 , 情况 , 还是 说 不错 , 哈 , 嗯 . 还是 值得 去 看一看 是 吧 , 嗯 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="LOC">欧洲</ENAMEX> 的 那个 啊 , 怎么 说 , 感觉 还 是 不太 一样 .
是 啊 , 哎 . 对 , <ENAMEX TYPE="LOC">欧洲</ENAMEX> 比较 有 文化 , <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 是 , <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 是 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 就 是 特别 广阔 , 看 了 比较 怎么 说 噢 , 心胸 心胸 比较 开阔 , 到 那儿 感觉 .
对 . 到处 都 一样 , 到处 都 一样 . 没有 , 没有 什么 , 没有 什么 区别 就 是 .
哦 听说 是 , 比起 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 的 有些 地方 来说 , 那边 的 消费 , 各 方面 消费 都 很 便宜 啊 .
是 吗 , 对 .
啊 , 比如 看一看 什么 什么 表演 啊 , 什么 .
嗯 .
啊哈 , 包括 做 什么 事情 啊 , 做 什么 事情 也 是 比 , 比 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 要 便宜 .
对 , 对 跳舞 跳 那个 , 我 看 那 ,
对 吧 , 那 是 啊 , 那个 就 ,
对 吧 , 而且 职业 道德 很 好 , 不 宰 人 啦 .
哎 人家 这个 是 录音 的 , 你 说话 稍微 的 ,
嗯 .
呃 , 要 注意 注意 . 他 也 恐怕 要 研究 一下 <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">普通话</ENAMEX> 是 吧 ?
那个 . 对 它 在 研究 , 这个 研究 . 它 有 一 个 , 那个 计算机 识别 你 那个 说话 , 你 知道 .
对 啊 , 那 我 说话 , 那 内容 也 就 普通 的 内容 .
那 是 啊 那 是 啊 , 大概 大家 都 懂 好 , 那个 ,
嗯 , 所以 一 - , 就 今后 所以 我 本来 , 我 现在 想 . 你 呃 , 现在 我 有 我 自己 一 想法 啊 , 就是 那个 , <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 那边儿 的 那个 业务 能够 , 只 能 是 我 这边 稍微 努 - , 就 是 比较 努力 的 . 看看 能 不 能 找到 合适 的 哦 .
嗯 .
开发 一下 , 想 去 那边儿 转转 . 另外 的话 , 现在 想想 实际上 , 怎么 说 要是 那个 能 找到 那个 , 那 班 能 发 个 有请 哈 .
呃 .
嗯 , 还 让 发 有请 话 , 我 估计 个人 的话 , 还是 比较 难 嘛 . 就 是 个人 的 那 种 , 嗯 .
那个 什么 , 那个 那个 谁 , 对 <ENAMEX TYPE="PERSON">香音</ENAMEX> 她 妈 前一段 签证 就 去 签 了 就 是 .
对 嘛 , 我 我 琢磨 我 , 可能 我 想 一个 比较 好 的 方式 是 那个 , 不 , 找 一 个 公司 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 的 公司 .
对 , 这个 是 . 你 要是 . 你 要 有 , 你 要 , 对 , 你 要 找 , 对 , 你 要 认 什么 公司 的话 , 可以 . 你 可以 , 呒 , 那个 .
对 吧 . 因为 我 这次 去 完 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 以后 那个 嘛 , 呃 , 怎么 说 嘛 . 那个 护照 就 我 都 拿 着 了 , 一直 都 给 我 了 .
对 啊 , 然后 你 就 可以 ,
一直 到 <ENAMEX TYPE="DATE">九九年</ENAMEX> 都 有效 , 一直 <ENAMEX TYPE="DATE">一九九九年</ENAMEX> 都 有效 .
对 啊 , 那个 谁 . 那个 那个 就 上次 去 我们 家 那 , , 他 <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 月</ENAMEX> 要 来 .
呒 .
他 不 就 是 , 他 不 就是 , 给 那个 Ｈａｙｅｓ ， 就是 那个 ｍｏｄｅｍ．
哦 , 干吗 去 了 ?
哦哦 , + 赫 + 我们 <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">中文</ENAMEX> 叫 + 赫士 + 吧 , 嗯 . 对 ｈａｉｌｓ 嗯 .
是 .
+ 赫士 + , 对 , 可能 是 对 . 他 给 那 公司 干活 , 他 <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 月</ENAMEX> 到 , 到 这边儿 , 这边儿 来 转一转 , 好象是 .
嗯哼 哼哼 .
那个 , 他 就 是 啊 . 他 也 是 一个人 , 他 就 那边儿 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 的 办 - , 代理 算是 , .
嗯哼 , 不过 现在 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 那个 产品 卖 的 很 多 , @ 邮电部 @ 系统 也 在 卖 那个 东西 吧 .
对 吗 ? 对 到处 都 是 啊 , 对 , 对 , 那个 ,
ｍｏｄｅｍ ｍｏｄｅｍ 卡 是 吧 ? 嗯 调制解调器 是 不 是 叫 ? 呃 .
对 那个 那个 是 很 普遍 了 , 呃 . 所以 , , 对 .
% 嗯 % , 你 你 你 , 你 怎么 啦 你 , 什么时候 能 , 能 结束 你 的 那个 , 那个 什么 工作 啊 ? 博士 啊 ? 博士后 .
我 这个 , 还 得 过 <ENAMEX TYPE="DATE">两 年</ENAMEX> 吧 , 可能 . 可能 现在 是 , 越来越 没劲 了 , 现在 是 . 这 又 何必 啊 ,
呐 什么 现在 找 不 到 信 , 信息高速公路 , ｉｎｆｏｒｍａｔｉｏｎ ｓｕｐｅｒｈｉｇｈｗａｙ 是 吧 ?
对 啊 , 呃 这个 其实 ,
呃 , 那个 , 那个 是 不 是 是 , 那个 现在 是 最 大 的 一 个 项目 了 吧 ?
这个 其实 早 就 有 了 , 现在 只是说 再 慢慢 的 , 再 加宽 . 对 . 对 你 要 现在 你 , 现在 我 从 这儿 可以 看到 @ 高能所 @ 的 那些 所有 的 信息 啊 , 就是 .
那个 网 也 联 起来 .
哦 .
现在 @ 高能所 @ 有 弄 那 玩意儿 .
嗯 嗯 .
那个 其他 地方 还 没有 . 你 要 你 要 认识 @ 高能所 @ 的 人 , 可以 给 我 发 ｅ－ｍａｉｌ．
嗯 .
ｅ－ｍａｉｌ 好 好 好 好 我 我 , 我 ｅ－ｍａｉｌ 我 给 你 发 传真 就 行 , 过去 是 你 给 我 怎么 发 .
对 . 对 啊 , 我 给 你 我 也 可以 给 你 发 传真 , 就是 麻烦 点儿 .
哦 , 你 , 但是 你 调 @ 高能所 @ 去 , 是 吧 ?
行 .
不 行 啦 . 现在 跟 , 跟 那个 科学 系统 的 人 都 没有 什么 , 没 什么 没 什么 , 没 什么 接触 啊 . . 上次 上次 那个 , 我 有 一 个 那个 嗯 , 做 了 一 个 业务 是 那个 超声 - 方面儿 .
沾 一下 , 呃 , 嗯 .
超声波 啊 .
啊 .
知道 吧 ?
知道 , 对 .
呃 , 然后 那个 % 呃 % , 做 那个 呃 医疗 用 的 , 然后 有 别的 用 的 , 然后 那个 人 呐 , 访问 了 一下 那个 呃 , 声学所 .
嗯 .
. 呃 , 声学所 他 那个 所长 接待 的 . 哎呀 反正 已经 跟 科学院 的 距离 差 太 远 了 . 都 不 熟悉 了 .
看 那个 , 比较 比较 奇怪 了 , 总 是 吧 .
对 对 对 , <ENAMEX TYPE="DATE">昨天</ENAMEX> 还 ,
哎 那个 谁 , <ENAMEX TYPE="CARDINAL">二</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="CARDINAL" E_OFF="1">二姨</ENAMEX> 现在 怎么样 了 ?
就 在 这 在 , 一会儿 你 跟 , 你 跟 她 聊聊 .
啊 , 干 得 挺好 的 .
哦 在 , 挺 好 挺 好 . 那个 谁 <ENAMEX TYPE="PERSON">陈德利</ENAMEX> 啊 什么时候 回来 过 , 我 看 啊 两 <ENAMEX TYPE="DATE">三 个 月</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">两 个 月 前</ENAMEX> 差不多 回来 过 <ENAMEX TYPE="DATE">半 个 月</ENAMEX> .
是 吗 , 啊 , 哎 . 哎 . 是 吗 .
对 , 他 也是 那个 博士 论文 快要 完 , 然后 那个 正好 空 了 一 段 时间 . 嗯 .
是 吗 , 哦 哦 .
自己 回来 看看 , 自己 回来 看看 也 是 那个 , 跟 你 差不多 吧 . 你们 这些 人 已经 是 啊 , 啊 回国 已经 适应 不 了 了 吧 .
呃 说是 有钱 的 人 有 , 但是 老百姓 还是 不太 , 没有 什么 真 的 改善 , 然后 还是 比较 乱 , , 嗯 .
是 啊 , 象 你们 这些 大块儿 过 的 好 啊 , 一般 那个 , .
, 我 哎 对 了 , 我 这次 <ENAMEX TYPE="DATE">六月份</ENAMEX> 去 那个 哪儿 , 去 那个 呃 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 啊 .
嗯 , 哼 .
去 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 以后 , 然后 那个 呃 回 , 回来 的 时候儿 从 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 转 了 过来 . 转转 过来 的 .
啊 .
去 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 待 了 <ENAMEX TYPE="DATE">一 周末</ENAMEX> .
对 啊 , <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 挺 , 挺 有意思 是 吧 ?
还 可以 , 还 可以 , 还 可以 , 就 比 想象 的 要 好 吧 .
对 . 对 对 对 , 我们 也是 觉得 , <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 还是 比较 , 比较 有意思 . 嗯 .
所以 我 也 , 也 . 对 , 替 那个 想象 的 那个 , 比如说 干净 啊 , 也 比较 方便 是 吧 ?
对 呀 .
东西 也 .
东西 也 什么 , 商店 也 都 比较 好 , 是 吧 ? 嗯 .
哎 , 这儿 , 反正 是 , 我 没 去 过 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> , 不 知道 什么样 . 反正 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 我 觉得 还 挺 好 的 .
嗯 .
对 对 哎 对 , 呐 还是 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 比 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 呐 , 还要 好 的 多 啦 .
是 吧 .
嗯 , <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 的 秩序 方面 , 要 可能 要 比 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 都 要 好 的 多 了 .
哎 那 我 觉得 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 就 不错 啦 . <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> 可以 , 可以 在 大街 上 走路 ,
你们 那儿 还 是 不 行 , + <ENAMEX TYPE="GPE">佛罗里达</ENAMEX> + 应该 没 问题 吧 ?
+ <ENAMEX TYPE="GPE">佛罗里达</ENAMEX> + 也 不 行 , + <ENAMEX TYPE="GPE">佛罗里达</ENAMEX> + 更 不 行 , + <ENAMEX TYPE="GPE">佛罗里达</ENAMEX> + 是 犯罪率 最高 的 嘛 .
啊 , <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> 真 不 出来 啊 ? 不 出屋 啊 ? 那 就 出屋 也是 那个 开 汽车 是 吧 ?
那 当然 , 那 <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> , 那可不 啊 <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> 从来 , 从来 你 不 能 <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> 在 路上 走 啊 . 那是 , 那 你 不 就 纯粹 就 等 着 去 挨抢 了 , 这 是 .
真的 ? 哇操 , 真 他妈 邪 喔 , 啊 那个 那个 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 啊 , 嗯 .
嗯 , 那 当 - . 这边 最 繁华 的 地方 , 在 最 繁华 的 地方 可以 , 象 一般 的 这个 地方 , 你 根本 不 敢 走 .
是 吗 , 啊 啊 .
这样 所以 我 就 觉得 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 比较 安全 , <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 就 可以 随便 在 街上 走 . <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 呢 ,
实际上 你 , 你 回 那个 什么 呀 , 象 你 以后 比如 有 机会 回国 的话 啊 . 转机 在 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 在 <ENAMEX TYPE="GPE">东京</ENAMEX> 转 下 机 在 那儿 , 待 <ENAMEX TYPE="DATE">两 三 天</ENAMEX> 应该 没 问题 呀 .
对 我 想 也是 可以 , 不过 , 反正 以后 总 有 机会 啊 啊 . 以后 总 有 机会 . 不 ,
嗯 , 对 啊 . 啊 啊 , 然后 那个 谁 , <ENAMEX TYPE="PERSON">金监</ENAMEX> 什么 也 都 在 那边 吧 .
呃 , 慢慢 , 也 也 还
<ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> 是 还是 太 贵 吧 , 不 敢 去 , 不 敢 去 , 太 贵 了 .
东西 吗 ?
住 的话 , 住 的话 也 还 , 不过 你 现在 去 的话 住 住 住 住 住 , 住 <ENAMEX TYPE="PERSON">金监</ENAMEX> 家 就 行 了 嘛 .
对 , 我们 在 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 就 是 , <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 呐 破 房子 就是 <ENAMEX TYPE="TIME">一 晚上</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="MONEY">一百 美元</ENAMEX> 差不 - .
他 自己 做 , 他 妈 .
那个 , 还 是 最 便 - .
你 住 的 什么 房 来 , 哪儿 有 你 有 , 没有 那么 贵 吧 ?
那可不 , 就 <ENAMEX TYPE="ORG">中英</ENAMEX> 我 找 的 嘛 , 最 便宜 的 那 是 . 那时候 , 不过 也 是 <ENAMEX TYPE="DATE">Ｃｈｒｉｓｔｍａｓ</ENAMEX> 时候 稍微 贵 一点儿 . 但是 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 就 没有 便宜 .
</DOC>
