<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0002@0002@ch@tc@ch@on">
哎 . 那 挺 好 的 吗 .
哦 . 是 啊 . 然后 这样 以后 就 是 , 工作 呀 , 然后 干 自己 的 事 都 方便 一点 , 呃 , 我 挺 - 我 挺 喜欢 + <ENAMEX TYPE="GPE">加拿大</ENAMEX> + 的 .
对 . 嗯 .
我 觉得 这 这 地方 不错 .
嗯 , 但是 <ENAMEX TYPE="PERSON">黄士东</ENAMEX> 要是 在 那边 , 要 他 还 要 待 那么 长 时间 的话 , 那 我 可能 还 得 先 去 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 待 着 .
嗯 . 他 大约 要 读 博士 很 慢 是 吧 ?
呃耶 , 呃 . 他 怎么样 , 都 还 要 有 <ENAMEX TYPE="DATE">五 年</ENAMEX> 时间 呃 .
<ENAMEX TYPE="DATE">五 年</ENAMEX> 太 长 了 ,
没有 办法 , 真是 , <ENAMEX TYPE="PERSON">锋波</ENAMEX> 呐 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">锋</ENAMEX>
不过 , 他 就 --
你 说 ,
呃 .
<ENAMEX TYPE="PERSON">锋波</ENAMEX> 现在 挺 好 呐 ,
我 说 他 死 爱 读书 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">锋波</ENAMEX> 啊 ,
哦
<ENAMEX TYPE="PERSON">锋波</ENAMEX> 还 是 那 样子 吗 , 不过 他 好象 在 这 公司 干 干 干 到 现在 他 都 不 想 干 了 ,
是 吗 ? 那 他 现在 想 干什么 吗 ?
呃 , 他 还 没有 全 想 好 就 从 他 现在 就是 走 出差 这 才 <ENAMEX TYPE="DATE">一 个 月</ENAMEX> , 他 现在 只要 是 该 学 该 会 的 , 全都 全都 都 懂 了 , 都 会 了 ,
嗯 ,
然后 呐 , 再 干 再 干 也 就是 这样 , 每天 就是 特别 特别 累 , 呃 , 所以说 , 这样 下去 也 总 不 是 个 办法 ,
哦 ,
就是说 好 多 想 点儿 别的 办法 ,
嗯 , 嗯哼 .
他 就 有 些 这些 想法 , 现在 还 没有 就是说 , 具体 做 什么 还 没有 定 下来 ,
当然 是 有 更 好 的 地方 的话 , 应该 是 我 觉得 人 , 人 谋 活 吗 , 人 谋 活 真的 我 觉得 人 应该 多 动一动 , 应该 多 换一换 地方 ,
是 他 要 如果 有 更 好 的 地方 , 他 要 去 呐 , 也 他 现在 转 别的 地方 也 能 去 , 可是 公司 跳 公司 也 差 不 了 太 多么 ,
呃呵 , 他 现在 就说 在 那儿 干 , 就是说 还 比较 顺心 么 ?
不 知道 . 呃 , 顺心 还是 挺 - 还 可以 就是说 , 呃呵 , 还 可以 ,
呃呵 ,
就是 很 辛苦 ,
哦 , 那 你 现在 呢 ? 你 还 那个 除了 学校 吧 , 事情 你 还 干 别的 事儿 吗 ?
我 前 一 段 不 是 一直 干 过 导游 吗 ?
哦 ,
干 导游 哎 , 我 找 过 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">森飞</ENAMEX> ,
哦 ,
也 没有 , 我 去 跟 他 见 了 service 呃哟 他 给 我 一样 特别 特别 好 ,
哦 , 对 , 他 还是 特别 好 是 啊 ?
哎 他 真 是 个 特 好 的 人 ,
对 没错 .
呃 , 长 的 是 特 高 ,
很 有 {laugh} 你 说 大个子 <ENAMEX TYPE="PERSON">森飞</ENAMEX> 是 吧 ?
对 ,
长 得 是 特 高 ,
当然 , 我 是 见 了 没有 就 说 了 说 没有 多 长 时间 , 我 现在 就 不 干 了 , 以后 再 说 ,
呃 , 哦 ,
因为 我 去 学校 没 什么 事情 ,
呃呵 ,
等 我 以后 啊 , 如果 空 下来 有 些 时间 我 肯定 在 外边 找事 干 ,
呃呵 , <ENAMEX TYPE="PERSON">锋波</ENAMEX> 那个 他 可以 把 那个 就 比如说 要是 有 客户 需要 什么 仪器 的话 , 他 可以 就是 给 我 发 传真 , 因为 我 你 你 可能 过 <ENAMEX TYPE="DATE">几 天</ENAMEX> 就 会 收到 我 的 信 , 嗯 , 然后 就 那个 传真号 什么 都 有 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 的 + <ENAMEX TYPE="GPE">加拿大</ENAMEX> + 的 传真 都 有 , 然后 那个 通讯 地址 也 都 有 , 嗯 , 然后 都 可以 给 我 发 过来 , 或者是 寄 过来 都 可以 , 然后 到时候 可以 在 这边 看一看 , 对 ,
那 好 吧 ,
他 要是 想 做 的话 , 当然 就是 我们 可以 换 做一做 ,
行 , 行 ,
嗯 ,
其实 我 姐夫 么 , 他 在 <ENAMEX TYPE="GPE">成都</ENAMEX> 那边 他 搞 设计 的 ,
哦 ,
就 哪个 工厂 或 哪个 项目 , 要 什么 图子 , 就 他 写 那个 机器 就 订 哪个 机器 ,
哦 ,
所以 我 就 说 正好 这 一条龙 ,
对 , 没错 是 啊 , 是 啊 ,
后来 结果 那次 说 了 , 说是说 , 想 是 想 , 但是 也 好象 时间 没 记起 动作 , 就是 这么 想 那 一 次 ,
慢慢 做 起来 吧 , 先 <ENAMEX TYPE="ORDINAL" E_OFF="1">第一步</ENAMEX> 先 做 起来 , 就是 先 先 就是说 有 什么 要求 , 比如说 需要 什么样 的 , 然后 弄 过来 了 以后 , 我们 在 这边 还 要 看 么 ,
好的 ,
还 要 看 这边 的 市场 , 应该 到 那里 去 , 弄 点 什么的 ,
行 嗯 , 是 不 是 你 要是 给 我 这边 发 传真 , 要是 我 也 能 给 你 找 一个 ,
[breath_noise] 你 应该 有 一个 .
回头 我 要是 给 我 婆婆 写信 告诉 你 吧 , 我 给 你 找到 以后 告诉 你 ,
行 . 好 .
嗯 .
哎呀 . 那 真是 你 真 真是 那 这 太 好 了 , 呃 我 觉得 应该 应该 有 孩子 , 现在 ,
为什么 ?
我 有的 , 我 有的 时- 啊 ?
为什么 ?
那 多 好 啊 , 有 孩子 多 好 啊 ,
特别 受罪 ,
我 , 我 知道 啊 , 但是 well , 我 有的时候 就 想 , 我 觉得 可能 因为 父母 为 咱们 受 的 罪 就 咱们 应该 再 再 就是说 , 只有 带带 孩子 的 这个 过程 当中 才 能够 报答 父母 .
嗯 .
你 说 是 吧 ? 所以 我 我 觉得 应该 有 孩子 .
那 你 你 等 以后 ,
反正 我 是 挺 想 的 , 可- 现在 没有 条件 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">陈美凯</ENAMEX> 那 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">黄</ENAMEX> 呐 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">黄</ENAMEX> 怎么样 ?
他 挺 好 的 , 他 就是 忙 . 就是 , 平常 上课 特别 忙 ,
然后 呐 ,
那 现在 不 上 别的 是 吧 ?
他 现在 <ENAMEX TYPE="DATE">summer</ENAMEX> 的 时候 , 他 就是 full-time 的 那个 工作 么 .
嗯 .
他 现在 就是 工作 , 他们 搞 一 个 那个 项目 现在 在 那里 . 这个 就 是 他们 其中 的 一 部分 , 就 是 这个 打电话 .
哦 . 那 你 有 可能 什么 时候 回来 吗 ?
我 想 趁 <ENAMEX TYPE="DATE">明年</ENAMEX> 看看 能 不 能 回去 一 趟 , 但是 现在 都 说 不 准 .
明年 啊 ?
对 .
好 . 你 你 最好 回来 一 趟 比较 好 . 呃 .
对 . 这 在 --
最好 是 有 那 种 项目 的 呀 , 或者是 学校 的 那 种 访问 那 种 , 出公差 嚎 ?
对 ,
要是 老板 有 什么 会 什么的 , 可- 我们 我们 老板 不 是 不 是 那么 considerate , 好象 不太 不太 管 他 的 事 .
你 现在 是 在 什么 地方 做 啊 ?
我 现在 在 <ENAMEX TYPE="GPE" S_OFF="1" E_OFF="1">+加拿大+</ENAMEX> . 我 现在 还 我 现 在 <ENAMEX TYPE="GPE">温哥华</ENAMEX> .
呃 . 这个 老板 是 什么 公司 的 ?
哦 . 你 是 我 我们 我们 在 这里 说 那个 supervisor , 就是说 , 我们 我们 的 指导老师 都 说 老板 .
哦 , 就 是 老板 .
我 以为 你 在 哪个 公司 做 老板 .
但是 都 说 老-
他 要是 到 比如 那个 呃 , @人大@ 那 种 讲学 , 他 肯定 要 带 研究生 回来 呀 .
他 现在 没有 这 种 , 他 没有 这个 项目 , 他 没有 ,
哦 .
而且 我 现 -- 先 找 一 个 , 哦 .
换 个 老-
换 个 老师 , 换 个 没有 那么 好 换 的 呀 , 因为 你 要是 搞 这 种 搞 这个 专题 , 那 别的 老师 他 没 办法 带 你 哟 , 他 不 懂 .
嗯 .
所以 , 就 还 得 他 做 .
哎 , 别的 人 有 --
那 其-
有 别 别的 别的 有 什么 消息 吗 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">凤琳</ENAMEX> 他们 挺 好 的 嚎 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">凤琳</ENAMEX> 挺 好 , 她 可能 , 七 <ENAMEX TYPE="DATE">八 月份</ENAMEX> 她 要 她 要 出国 , 不过 她 都 是 在 那个 <ENAMEX TYPE="LOC">东南亚</ENAMEX> 这 一 段 打转 , <ENAMEX TYPE="GPE">新加坡</ENAMEX> , 什么 <ENAMEX TYPE="GPE">泰国</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="GPE">日本</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="GPE">南韩</ENAMEX> ,
呃 . 她 她 是 来 <ENAMEX TYPE="GPE">加拿大</ENAMEX> 或者 是 去 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> .
她 来 不 了 了 , 她 那 机会 没 了 .
是 吗 ?
呃 .
嗯 ,
以后 怎么 着 , 还 不 知道 呐 .
嗯 . 她 -
她 现在 还 可以 , 就是说 挺 定型 的 啦 , 也 挺 适应 的 啦 .
呃呵 .
反正 就是说 各 方面 都 比较 安定 下来 了 .
哦呵 .
反正 现在 就 做 个 老板 , 挺 稳当 的 这 种 . 不 象 那时候 , 那么 焦头烂额 .
呃 . 对 . 因为 都 熟 了 么嚎 , 都 都 弄 顺 了 就 好 了 .
在 国外 也 是 这样 , 要 时间 长 一点 , 就 会 好 一些 . 当初 ,
那 你 现在 上课 讨论 这些 就 你 不 不 觉得 什么 东西 是 生 的 了 吧 ?
我 的 课 早 , 我 的 课 上 完 了 .
哦 .
我 课 修 完 了 , 现 就是 写 paper , 就 写 毕业论文 . 写 thesis .
有 机会 出去 还 是 好 .
呃 在 外面 反正 就 是 是 另外 一 种 感觉 . 呃 我 觉得 还是 应该 出来 , 反正 到 现在 的 感觉 还是 觉得 . 在 外面 反正 不算 白 待 .
就 是 啊 . 起码 你 在 知识 上 和 语言 上 什么 都 就 没 问 - 过关 啦 .
嗯 , 也 没有 完全 过关 . 这个 要 过关 反正 也 要 自己 就是说 多 注意 . 有的时候 , 我 也 挺 懒 的 , 反正 是 得过且过 吧 , 就是 反正 别人 怎么 讲 , 然后 我 就 要 去 这么 模仿 什么的 . 反正 比较 懒 , 我 觉得 可能 跟 年龄 有 关系 , {laugh}
那 也 没有 , 我们 也 不太 大 . 我 我 就 说 , 如果 你 那个 什么 答辩 这些 都 应付 的 了 , 基本上 就 那个 就 叫 过关 了 .
那个 对 . 那个 应该 是 没有 问题 . 因为 我 -- 这个 , 呃 . 做 T_A 什么的 . 也 要 讲课 么 .
是 啊 .
所以 , 这个 语言 , 就 一般 的 还 是 没有 问题 , 就是说 , 当然 比起 在 国内 的 时候 要 , 稍微 ,
那 就 可- 那 足够 了 , 足够 了 . 那 你 想 一 个 <ENAMEX TYPE="NORP">四川</ENAMEX> 人 跟 <ENAMEX TYPE="NORP">北京</ENAMEX> 人 说话 还 有 区别 呢 .
呃 .
那么 那么 要求 那么 标准 就 不 可能 了 . 或者 说 得 话 那么 地道 就 不 可能 .
别的 有 什么 变化 吗 ? 就是 别的 朋友 什么的 有 没有 什么 消息 ?
朋友 没 什么 消息 .
<ENAMEX TYPE="PERSON">金玫</ENAMEX> 她们 呐 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">宋大伟</ENAMEX> 呐 ?
谁 ? 谁 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">宋大伟</ENAMEX> .
谁 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">宋大伟</ENAMEX> .
谁 ? 呃 . <ENAMEX TYPE="PERSON">宋大伟</ENAMEX> 现在 在 一 个 公司 吗 .
啊 .
他 现 在 + <ENAMEX TYPE="ORG">摩托罗拉</ENAMEX> + ,
哦 . 他 现在 还 想 联系 出来 的 事 吗 ? 可能 不 想 了 .
他 不 想 , 他 一点儿 不 想 了 .
哦 .
他 迟 要 去 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 培训 .
哦 .
嗯 .
Okay .
他 现在 也 可以 , 他们 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> 个 都 在 外体 做 工资 也 蛮 蛮 高 .
哦 , <ENAMEX TYPE="PERSON">金玫</ENAMEX> 呐 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">金玫</ENAMEX> 还 在 折腾 出去 . 但是 她 那 地方 可能 希望 还 反正 现在 没 信 呢 .
她 现在 有 男朋友 了 吗 ?
呃 有 进行时 的 .
进行时 的 . That 's good .
进行时 , 那 不错 , 是 过去 那个 , 过去 就 她们 系 的 , 立宁 研究生 , 现在 在 <ENAMEX TYPE="GPE">夏威夷</ENAMEX> .
哦 . 在 那个 University of 是 吗 ?
对 , 对 , 然后 呃 , 现在 回来 以后 就等于 回来 搞 调查 资料 , 还 回去 , 总 找 她 请 她 ,
呃 .
呃 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">Percy</ENAMEX> 就 在 那里 么 .
我 就 可能 有点 ,
Percy <ENAMEX TYPE="PERSON">就</ENAMEX> 是 <ENAMEX TYPE="PERSON">周键</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="PERSON">周键</ENAMEX> 就 在 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">夏威夷</ENAMEX> .
呃 ? 谁 是 <ENAMEX TYPE="PERSON">周键</ENAMEX> ?
我 我 以前 的 一 个 同事 . 我 跟 你 说 过 ,
是 不 是 <ENAMEX TYPE="PERSON">Percy</ENAMEX> 呀 ?
对 . 在 那 .
哦 .
呃 , 你 现 怎么样 ? 你 是 瘦 了 还 胖 了 ?
我 呀 ?
</DOC>
