<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0024@0024@ch@tc@ch@on">
就是 + <ENAMEX TYPE="GPE">纽约</ENAMEX> + 那 最好 是 往 南部 走 , 象 我们 --
我 知道 .
这个 城市 , 还 有 那个 --
哎 , 就 到 你 那 最 好 , 我 看 .
不 , 还有 在 那个 + <ENAMEX TYPE="GPE">德克萨斯州</ENAMEX> + , 也 不错 的 .
我 知道 , 知道 .
嗯 , 嗯 , 嗯 , 嗯 , 好 嘞 .
就 是 那里 , 哎 , 一个 是 生活 费用 稍微 便宜 点 , 另外 还 有 个 比较 安全 .
哎 , 我 知道 .
哦 , 知道 , 知道 .
对 .
我 想 , 最后 , 就 在 你们 一块儿 算了 .
哎 , 这 很 难说 , 因为 我 现在 基本上 , 跟 学校 谈 下来 ,
哎 , 你 这个 怎么样 ?
基本上 , 可能 会 , 就是 --
哎 ,
呃 , <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 学期</ENAMEX> 要 开始 正式 上学 了 .
哦 , 哦 , 哦 .
因为 现在 基本上 , 答应 给 我 钱 了 .
哦 , 那 太 好 了 .
基本上 , 答应 给 我 奖学金 了 , 如果 我 --
哦 , 哦 .
要 上学 的话 , 可能 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 二十号</ENAMEX> 左右 .
开学 了 .
<ENAMEX TYPE="DATE">八月 十五号</ENAMEX> 可能 就 开始 正式 上学 , 然后 -- 哦 , 哦 , 哦 . <ENAMEX TYPE="DATE">这 学期</ENAMEX> 就 有 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">四</ENAMEX> 门 课 , 非常 紧 的 .
我 知道 , 知道 .
另外 还 要 帮 系 里面 做 点 事 , 可能 .
哦 , 我 知道 , 知道 .
然后 , 另外 --
那 太 好 了 .
那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">黄嘉慧</ENAMEX> 是 <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 星期</ENAMEX> , 他 <ENAMEX TYPE="DATE">暑假 学期</ENAMEX> 结束 .
嗯 , 嗯 , 嗯 . 要 开学 了 .
然后 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 二十号</ENAMEX> 开始 , 哎 , 就 是 <ENAMEX TYPE="DATE">秋季</ENAMEX> 开始 .
哦 , 哦 , 哦 , 哦 , 哦 .
他 要 到 <ENAMEX TYPE="DATE">明年</ENAMEX> 这个 时候 毕业 .
哦 , 哦 , 哦 , 哦 , 太 好 了 .
呃 , 另 - -- 另外 反正 , 我们 -- -- 呃 , 因为 我 当初 有可能 再 要 申请 其它 的 学校 , 反正 -- 也 有可能 不 申请 , 反正 我 先 考 的 再说 , 因为 我 <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 星期六</ENAMEX> -- 嗯 . -- 准备 去 考 一 个 + 托福 + .
哦 , 哦 , 哦 .
因为 我 + 托福 + 已经 过期 了 .
对 , 对 , 对 .
就是 我 当初 如果 申请 学校 的话 , 没有 这 成绩 不行 .
哦 , 哦 , 哦 , 对 , 对 , 对 .
所以 我 , 我们 去 考 了 , 考 完 以后 , 有可能 -- -- 就是 <ENAMEX TYPE="DATE">再下 个 星期</ENAMEX> , 因为 <ENAMEX TYPE="DATE">两 个 星期 以后</ENAMEX> , 我们 就 开学 了 . 所以 可能 <ENAMEX TYPE="DATE">再下 个 星期</ENAMEX> , 我们 可 , 可能 会 出去 , 稍微 玩 一下 .
嗯 , 嗯 , 嗯 . 哦 , 哦 , 哦 .
也 还 没有 最后 定 下来 .
好 , 好 , 好 .
嗯 .
行 , 就是 现在 现 <ENAMEX TYPE="PERSON">小毛头</ENAMEX> 好好 让 他 赶快 给 我 给 , 给 你们 去 封 信 , 哦 .
另外 , 不 是 --
也 对 姨丈 学习 哦 .
哎 , 不 是 啊 ,
另外 还 有 一 个 , 我 问 你 啊 ,
哎 ,
因为 在 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 的 嘛 , 有 一 个 叫 ｅ－ｍａｉｌ ， 我 不 知道 , 你们 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 听说 没有 ?
哎 ,
啊 , 不 知道 , 呃 , 没 听说 .
就是说 , 他 有 一 个 , 就是 -- 通过 这个 电子计算机 , 跟 那个 网路 连接 .
嗯 .
然后 就是 你 可以 通过 电子计算机 写 信 .
把 这个 信 就是 寄到 各个 地方 .
嗯 . 嗯 .
因为 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> , 而且 <ENAMEX TYPE="LOC">欧洲</ENAMEX> 好多 国家 基本上 , 都 参加 这个 网路 . 比方说 , 我 现在 跟 <ENAMEX TYPE="GPE">英国</ENAMEX> 或者 跟 <ENAMEX TYPE="GPE">法国</ENAMEX> , 如果 我 那里 有 同学 , 他们 有 帐号 的话 , 我 就 在 家里 , 直接 可以 跟 他们 联系 .
而且 这 也 都 是 免费 的 .
哦 , <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 好象 没有 .
不 是 , 你 听 我 说 , 据说 , 那个 --
<ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 还没 听说 .
据 - 好 我 知道 . -- 据说 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> , 有 一些 高校 是 参加 了 这个 网路 ,
哦 , ｅ－ｍａｉｌ ， 叫 .
所以 啊 ? 哦 , 叫 什么 ? 叫 ｅ－ｍａｉｌ ？
叫 ｅ－ｍａｉｌ ， Ｅ 就 是 Ａ ， Ｂ ， Ｃ ， Ｄ ， 的 Ｅ ．
叫 什么 ? Ｅ
Ｍａｉｌ 呢 , 就 是 邮件 , 就 是 呃 , <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">中文</ENAMEX> 翻译 成 电子 邮件 .
哦 , 我 知道 .
哦 , 电子 邮件 , 哦 , 哦 , 哦 , 好 了 .
对 .
嗯 .
据说 , <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 好多 高校 都 参加 , 因为 -- 据 他们 说 , <ENAMEX TYPE="ORG">上海 @ 交大</ENAMEX> @ 就 参加 了 .
哦 , 哦 ,
就 是 <ENAMEX TYPE="ORG">上海 @ 交大</ENAMEX> @ , 它 学校 里面 有 一些 这个 -- -- 终端 里面 可以 通过 -- 嗯 , 呃 . -- 学校 的 电子计算机 . 往外 发 , 那 这 是 免费 的 .
哦 , 哦 .
另外 呢 , 就是 我们 现在 呢 , 有 一 个 帐号 ,
哦 .
如果说 , 国内 如果说 , 你们 能 在 那个 , 某 一 方面 , 某 一 个 学校 找到 这个 帐号 的话 , 嗯 , 那 , 就 可以 免费 的 这个 直接 通话 .
嗯 . 哦 .
就 是 你 拿 <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">英文</ENAMEX> 打 过来 , 或者 拿 <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">中文</ENAMEX> 打 过 , 我 这里 在 家里 计算机 马上 就 能 看见 .
哦 , 多少 号 ?
呃 , 这个 号 , 很 长 , 很 长 的 , 我 要 写 信 给 你 .
哦 , 那 行 了 , 行 了 . 写 信 再说 吧 . 听 了 .
就是 你 先 要 找 一下 , 是 不 是 有 这个 .
好 , 好 , ｅ－ｍａｉｌ ， 我 就 记 记住 了 , 好 了 .
ｅ－ｍａｉｌ ， 或者 让 <ENAMEX TYPE="PERSON">小毛头</ENAMEX> 去 找 一下 , 因为 他 有 那么 多 同学 嘛 .
哦 , 值得 , 好 .
因为 我 想 , 那个 @ <ENAMEX TYPE="ORG">南开</ENAMEX> @ 啊 , @ <ENAMEX TYPE="ORG">天大</ENAMEX> @ 应该 也 会 有 的 .
好 了 .
如果 有 的话 , 他 能 找到 的话 , 那 我 就 可以 --
-- 非常 方便 , 他 那里 发 , 我 当场 就 这里 就 能 看 .
哦 , 家里 就 能 收到 了 , 太 好 了 .
对 , 家里 就 能 收到 , 而且 -- 我 可以 发到 <ENAMEX TYPE="GPE">英国</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="GPE">法国</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="GPE">德国</ENAMEX> 都 没有 问题 , 所以说 , 哦 , 如果 他 那里 有 的话 , 马上 就 可以 连接 .
另外 , 我 跟 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">于珊</ENAMEX> 他 那个 --
哦 , 电 是 哇 ?
那个 丈夫 啊 ,
哦 , 我 知道 ,
跟 , 跟 <ENAMEX TYPE="PERSON">于珊</ENAMEX> 的 爱人 , 我们 现在 也 不 打电话 , 反正 我们 就 通过 这个 ｅ－ｍａｉｌ 直接 联系 .
哦 , ｅ－ｍａｉｌ ， 哦 .
对 , 非常 容易 .
好 了 .
呃 , 反正 你 要 --
行 , 阿福 跟 你 讲话 要 吗 ?
哦 , 好 的 .
行 .
好 , 来 , 阿福 跟 你 讲话 , 不 , 不要 我 都 给 占住 了 时间 , 哦 , 好 , 来 ,
嗯哼 .
小平 啊 ,
哎 , 外公 好 .
这 哎 , <ENAMEX TYPE="PERSON">幼平</ENAMEX> 你 好 啊 .
哎 ,
哎 , 哎 , <ENAMEX TYPE="PERSON">嘉慧</ENAMEX> 呃 ,
呃 <ENAMEX TYPE="PERSON">嘉慧</ENAMEX> 呃 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">嘉慧</ENAMEX> 在 啊 .
<ENAMEX TYPE="PERSON">嘉慧</ENAMEX> 好 啊 ?
# 呃 , #
# 哎 , 外公 啊 , 好 . #
你 好 吗 ?
啊 , 呃 , 你 好 , 大家 都 好 啊 , 我 啊 , 嗯哼 , 哎 , 离开 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 有 <ENAMEX TYPE="DATE">四 天</ENAMEX> 哦 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">四 多 天</ENAMEX> 了 .
那 你 大概 没有 什么 事 嘛 .
哎 , 大 -- 哎 , 没有 什么 事 ,
哎 , 是 <ENAMEX TYPE="DATE">昨天</ENAMEX> 啊 , 接到 这个 你 -- -- 你 大爷 来 电话 .
啊 ,
我 跟 他 讲 了 .
啊 ,
跟 他 讲话 了 .
哦 .
哎 .
哎 , 家里 都 没有 什么 事儿 .
哦 .
蛮好 的 .
哎 .
对 , 那 --
就是 我 啊 ?
嗯 , 你 说 , 你 说 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 这个 气温 啊 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 的 , 这个 , 这个 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 的 温度 啊 , 哦 , 呃 , 太 高 了 .
啊 .
大 呃 , 靠 , 呃 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 呃 , 一 , 一般 都 在 <ENAMEX TYPE="QUANTITY">四十 度</ENAMEX> 左右 .
嗯哼 .
<ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 啊 , <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 也 , 也 , 也 在 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="QUANTITY">三十八 度</ENAMEX> , 嘿 ,
哦 .
呃 , 不 看见 也 不 , 也 不 , 也 不错 .
相当 厉害 的 .
那 , 这儿 家里 热 不 热 啊 ?
因为 那 太阳 日光 , 啊 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">春天</ENAMEX> 家里 热 不 热 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 家里 啊 ?
呃 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 啊 ?
呃 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 呢 , 比较 好 一点儿 .
哎 , 也 够 厉害 的 .
哦 ,
也 够 热 了 , 够 热 了 , 嗯 .
哦 .
哎 , 你们 这 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 怎么样 ? <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 气候 怎么样 ?
<ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 气候 , <ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 好象 还 可以 , 就是 他 在 -- 哎 , 中南部 地区 好象 发 大水 .
哦 ,
另外 我们 这里 气候 好象 很 不错 .
另外 就是说 , 啊 , 因为 这里 就是 什么 地方 他 都 是 有 空调 的 , 所以 根本 就 没有 感觉 .
哦 ,
就是 他 外面 气候 再 热 , 比方 达到 <ENAMEX TYPE="QUANTITY">四十多 度</ENAMEX> 了 , 是 的 , 是 的 . 那 <ENAMEX TYPE="TIME">晚上</ENAMEX> 睡觉 还是 要 盖 被子 .
是 的 , 是 的 .
因为 他 要是 要 --
我们 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 啊 ,
嗯 ,
哎 , 哎 , 是 的 .
我们 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 啊 , 哎 , 不 是 涨 大水 嘛 , 就 是 旱灾 啊 .
嗯哼 , 对 啊 .
电 , 电视 我们 也 看到 了 .
哎 , 是 的 .
呃 , 这里 反 - 那 , 好 啊 . -- 这里 反正 气候 , 你 就是 再 热 , 再 冷 , 他 因为 都 是 有 空调 的 , 对 -- 嗯 . 我 知道 , 这个 我 知道 , 这个 我 知道 . 没有 什么 , 太 大 的 这个 感觉 , 在 家里 .
是 的 , 是 的 , 是 的 , 是 的 . 对 .
外公 在 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 住 的 惯 吗 ?
哎 , 在 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 还 可以 .
他 比 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 呀 , 哎 , <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 比 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 呢 , 屋子 小 , 要 嘛 , 当然 差一点 啦 .
但是 呢 , 这个 气候 上面 呢 还是 比较 好 一点 .
那 你 就 反 -
气候 方面 , 气候 , 气候 啊 ,
-- 反正 , 哎 , 反正 愿意 待 , 就 在 那边 待 , 多 散散心 .
多 玩玩儿 , 有空 可能 还 会 到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 去 , 是 吧 ? 你 讲 .
哎 , 我 , 我 不 是 这样 打算 .
不过 现在 因为 天气 那么 热 啊 , 我 不 敢 去 了 .
不 , 你 , , 你 不用 那么 着急 嘛 , 你 到 <ENAMEX TYPE="DATE">九 , 十月份</ENAMEX> 再 去 嘛 .
哎 , 是 的 啊 , 呃 , 再 , 再 , 再 看 吧 , 再 看 ,
嗯 .
哎 .
我们 反正 都 , 都 很 好 .
那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">黄嘉慧</ENAMEX> 他 <ENAMEX TYPE="DATE">星期一</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 星期一</ENAMEX> 期末 考试 .
对 . 哦 .
然后 就 <ENAMEX TYPE="DATE">这个 学期</ENAMEX> 结束 .
哎 , 是 的 .
然后 , <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 学期</ENAMEX> 可能 是 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 二十号</ENAMEX> 左右 开学 .
哎 , 是 的 .
另外 我 <ENAMEX TYPE="DATE">下 个 学期</ENAMEX> , 基本上 也 可能 就 是 -- -- 就是 正式 读书 了 .
哎 , 是 的 , 那 好 .
呃 .
那 好 . 那 好 .
反正 我们 , 都 呃 , 还 不错 .
哎 .
是 的 , 那 好 , 那 我们 就 放心 了 .
哎 , 你 , 你 自己 反正 当心 一点 身体 .
哎 .
呃 , 没有 问题 , 我 没有 问题 .
因为 你 --
哎 , 我 非常 当心 . 哎 , 我 非常 小心 , 呃 .
-- 不 是 , 你 出去 骑车 要 少 骑 一点 , 毕竟 年纪 大 了 .
呃 , 是 的 , 这些 我们 都 考虑 到 的 .
嗯 .
您 放心 好 了 , 哎 .
那 那个 大 阿姨 跟 姨父 都 好 吗 ?
哎 , 他们 都 好 , <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 都 不错 .
哦 , 那 现在 ,
哎 , 哎 , 大 阿姨 , 哎 .
呃 , 你 说 .
大 阿姨 啊 ,
哦 .
大 阿姨 嘛 , 还是 那么 忙 .
哦 .
还是 忙 的 很 .
哦 .
那么 <ENAMEX TYPE="PERSON">正凯</ENAMEX> 呀 , 呃 , <ENAMEX TYPE="PERSON">千千</ENAMEX> 都 都 不错 .
那么 <ENAMEX TYPE="PERSON">云云</ENAMEX> 是 大概 是 也 到 什么 外地 造 山 去 了 , 在 学校 里 造 山 .
哦 .
哎 , <ENAMEX TYPE="PERSON">云云</ENAMEX> .
他 那个 男朋友 怎么样 啊 ?
男朋友 最近 没 听到 说 .
也 没 到 家里 来 吗 ?
这个 我们 就 不 , 哎 , 啊 ?
平时 到 不 到 家里 来 ?
这 就 不 晓得 了 , 我 现在 离开 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 有 <ENAMEX TYPE="DATE">四十 天</ENAMEX> 了 .
哎 啊 , 你 有 看到 过 他 吗 ?
哦 , 哎 , 刚刚 听到 赵姨 讲 啊 ,
哦 ,
他们 准备 结婚 了 .
哦 , 准备 结婚 啦 .
哎 , 准备 结婚 了 .
那 那个 娘舅 , 舅妈 同意 吗 ?
娘舅 , 舅妈 , 你 , 你 娘舅 啊 , 也 讲 他 管 不 了 啊 .
# #
# #
本来 管 不 了 嘛 .
# 嗯哼 . #
# 反 - #
我们 家里 就是 都 是 这样 看 的 .
嗯 .
就 这个 孩子们 的 婚姻 问题 啊 , 他们 自主 啊 .
# 嗯 . #
# 那 你 -- # 觉得 那个 男朋友 还 可以 吗 ?
嗯 , 看样子 还 是 比较 老实 的 .
啊 ,
还算 老 --
对 不 对 啊 ?
-- 就 好 , # 反正 # <ENAMEX TYPE="PERSON">云云</ENAMEX> --
# 呃 . #
哎 .
自己 做主 啦 , 现在 也 管 不 了 那么 .
呃 , 是 的 啊 .
不错 , 我 跟 你 说 ,
只要 他们 自己 满意 那 不 就 就 行 了 嘛 .
呃 .
那 他 结婚 准备 在 什么 地方 结婚 呢 ?
究竟 -- 准备 什么时候 结婚 啊 , 这个 我 就 不大 清楚 了 .
哎 , 就 不大 清楚 了 .
在 什么 地方 ?
在 什么 地方 , 就是说 , 名义上 他 男朋友 那边 还是 -- 住在 你 那边 , 还是 怎么样 ?
看样子 啊 , 坚持 他们 自己 造 房子 .
不 住 家里 啊 ?
他 住 家里 , 也 得 跟 我 , 这么 久 呃 , 总得 , 总得 跟 我 说 一 声 吧 .
呃 , 呃 , 对 , 对 , 对 .
对 不 对 啊 ? 总得 , 总得 征求 -- -- 不 就 征求 我 意见 嘛 , 至少 也 告诉 我 一 声 吧 .
哎哈 .
哎呀 , 我 跟 你 说 啊 ,
呃 , 不用 吧 ,
你 对 嘛 , 你 就 在 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 好好儿 散散心 ,
哎 .
多 住 点 时间 .
哎 , 我 不 管 他 了 .
你 也 不用 去 管 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 怎么样 , 跟 你 说 .
对 <ENAMEX TYPE="PERSON">于珊</ENAMEX> 我 都 不 管 .
哎 , <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 我 也 不要 管 了 .
对 , <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 也 没有 什么 东西 啊 , 你 也 根本 就 没有 必要 管 嘛 .
我 是 这样 哎 .
是 的 , 我 是 不 管 嘞 .
对 嘛 , 你 自己 -- -- 哎 , 想 的 开 一点 , 你 , 你 也 根本 不用 去 管 他 .
管 也 管 不 了 .
是 的 , 是 的 .
对 不 对 ?
我 已经 是 不 管 了 , 是 不 管 了 .
然后 , <ENAMEX TYPE="DATE">九 , 十月份</ENAMEX> , 可以 到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 去 玩 一下 .
因为 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 可能 <ENAMEX TYPE="DATE">九 , 十月份</ENAMEX> 不错 的 .
那 就 是 远 .
我 准备 呀 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 啊 了 , 稍微 温度 向下 降 一点儿 , 啊 , 到 <ENAMEX TYPE="DATE">秋天</ENAMEX> 了 .
对 , 对 , 对 , 对 .
</DOC>
