<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0022@0022@ch@tc@ch@on">
嗷 , 那个 什么 啊 , 呃 , 我 想 问 , 你 那个 , 有 -- 也 没 告 都 要 些 什么 , 需要 带 些 什么 东西 不 ,
没 没有 什么 , 没 什 - ,
你 你 有 没有 跟 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">王涛</ENAMEX> 见 过 面 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">王涛</ENAMEX> 回 呃 他 来 过 电话 ,
就 光 来 电话 , 这 小 - ,
哎 , 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">刘琴</ENAMEX> 跟 他 见 了 , 小琴 见 了 ,
哦 ,
然后 他 他 没 说 我们 这儿 什么 东西 新鲜 么 我 带 他 转 了 转 么 ,
他 也 没 没 什么 ,
呃 ,
觉得 什么 都 不 好 , 是 , 什么 都 没 买 呐 ,
这样 ,
呃 ,
他 本来 想 在 这 买 一 照相机 , 结果 在 这 看 了 一 圈 , 告 比 国内 还 贵 , 结果 又 带 着 他 那 --
带 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> 回来 ,
啊 ?
带 带 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> 回来 ,
他 照相机 啊 ?
嗯 ,
他 他 可能 是 从 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 买 的 ,
对 对 对 对 ,
他 闯 关 闯 出来 了 ,
呃 , 那个 要 上税 的 ,
哦 那 那 就 那 就 不 知道 , 对 他 说 他 是 , 那个 , 想 换 一 个 那个 , 照相机 回去 么 , 换 一 个 新 的 回去 么 ,
然后 但是 但是 他 觉得 这边 的 都 比 都 比 那个 , <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 的 贵 , 所以 他 什么 也 没 买 ,
没 买 是 吗 ?
呃 ,
他 在 这儿 至少 他 在 他 在 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 什么 都 没 买 ,
我 我 带 --
那 可能 到 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 买 ,
对 他 说 他 要 从 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 走 , 然后 他 说 他 在 <ENAMEX TYPE="GPE">香港</ENAMEX> 那边 买 , 呃哟 我 就 我 就 现 我 也 不 知道 , 那个 怎么样 了 ,
跟 <ENAMEX TYPE="PERSON">维家</ENAMEX> 买 那 鞋 你们 就 让 他 穿 吧 ,
你 要 不 要 ?
说 你 穿 了 也 合适 ,
哦
我 再 给 你 买 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 双 ,
没有 我 那个 太 太 贵 的 东西 不 不 要 ,
那 有 什么 贵 , 我 就 关心 你们 能 不 能 穿 出去 , 现在 ,
那 能 穿 出去 ,
能 穿 出去 哈 ?
嗯 , 行 穿 那个 ,
啊 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">卢维家</ENAMEX> 穿 了 贵 了 ,
那 给 <ENAMEX TYPE="PERSON">卢维家</ENAMEX> 穿 哪 , <ENAMEX TYPE="PERSON">卢维家</ENAMEX> 穿 太 贵 了 , 那 他 那 他 小孩儿 他 光 踢球 什么 , <ENAMEX TYPE="DATE">一天</ENAMEX> 就 踢 坏 了 ,
不 会 有些 结实 , 踢 不 坏 ,
呃 , 那 也 舍不得 ,
这儿 你 给 他 穿 么 , 我 再 给 你 买 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 双 ,
太 小
你 说 你 穿上 了 ?
呃 , 我 也 不 是 我 说 我 穿 么 等 他 小孩 那么 小 小孩 那 穿 这 名牌 鞋子 ,
我 再 给 你 买 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 双 嘛 ,
我 我 我 不 穿 那个 , 他 我 是 舍不得 给 他 穿 ,
他
那 那 鞋 穿 了 舒服 ,
大人 的 他 那个 哎 , 呃呃 , 那 种 鞋 哈 , 在 国内 呀 他 要 卖 七 <ENAMEX TYPE="MONEY">, 八百 块 钱</ENAMEX> 呐 ,
那 小孩 哪 能 穿 七 <ENAMEX TYPE="MONEY">, 八百 块</ENAMEX> 的 鞋 ,
对 我 就 因为 那 那个 吧 他们 都 说 带带 鞋 比较 好 , 说 国内 买 那 鞋 吧 贵 , 这边 买 么 就 还算 合算 了 就是说 ,
对 ,
我 不 知道 我 姐 能 不 能 穿 那 鞋 ?
就 有 女式 的 ,
也 能 , 呃 能 穿 ,
有 女式 的 , 她 能 穿 是 吧 ? 能 穿 出去 ?
能 穿 , 能 ,
那 <ENAMEX TYPE="PERSON">王道</ENAMEX>
呃 她 她 有 是 现在 就是 啊 ? 她 现在 有时 就 能 就 穿 ,
穿 那 种 白 的 旅游鞋 ?
呃 呃 呃 ,
是 吗 ?
街上 那个 <ENAMEX TYPE="DATE">冬天</ENAMEX> 基本 都 穿 那个 旅游鞋 ,
白 的 她 也 穿 是 吧 ?
呃 呃 ,
那 我 给 她 买 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 双 , 啊 ?
花 的 也 花 的 也 穿 ,
对
那 <ENAMEX TYPE="PERSON">王道</ENAMEX> 来 了 给 我 姐 使劲 一 通 挤得 告诉 他 就 知道 买 兔 礼品 穿 ,
不 不 不 是 不 是 ,
这 啊 ,
他 到 现 到 嗯 ,
开 点儿 窍 了 哈 ?
就 是 啊 ,
那 那 哦 那 我 跟 我 姐 买 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 双 鞋 回去 ,
哎 , 买 双 给 她 买 双 鞋 回来 吧 ,
可以 吧 ?
机场 那个 可能 太 贵 了 ,
不用 买 ,
没有 我 --
我 也 等 的 比 那 --
这 这边 不 是 那个 鞋 还 还 还 不错 么 , 穿起 舒服 的 嚎 ?
这 鞋 ,
嗯 还 没 舍得 穿 呐 ,
嘿哟 你 就 穿 吗 ,
那个
呃 这 太 热 啦 ,
啊 ?
那 你们 现在 穿 什么 呀 ?
现在 是 穿 凉 那个 凉鞋 ,
哦 ,
那个
这个 很 热 呀 ,
那个 那个 Ｔ ｓｈｉｒｔ 呢 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">卢维家</ENAMEX> 能 穿 吗 ?
呃 , 那 能 穿 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">卢维家</ENAMEX> 能 穿 ?
那 能 穿 ,
啊 ?
呃 , <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 个 的 , <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 个 白 的 么 ,
啊 ,
哪个 的 ?
那 能 穿 ,
哪个 能 穿 ?
呃 , 每 一 个 能 穿 ,
他 能 穿 ,
够 了 ,
我 就 不 知道 他 喂 她 那个 撑 得 起来 撑 不 起来 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">王涛</ENAMEX> 使劲 说 他 穿 着 大 , 说 王 那个
不 大 ,
啊 ?
不 大 ,
得 , 我 这 在 ,
那 现在 穿 新 很 大 的 ,
对 呀 , 我 是 觉得 还 行 ,
后来 我 就 这次 吧 又 又 买 了 买 了 一 个 小 的 给 他 .
可能 小 了 看 谁 再 再 看 吧 , 谁 能 穿 谁 穿 , 横 <ENAMEX TYPE="PERSON">王涛</ENAMEX> 的 还 是 小 ,
行 ,
个儿 小
行 ,
嗯 ,
嗯 .
你 那 <ENAMEX TYPE="DATE">今天</ENAMEX> 也 放假 了 吧 ?
我们 <ENAMEX TYPE="DATE">今天</ENAMEX> 放 放假 呀 , 我们 <ENAMEX TYPE="DATE">今天</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="TIME">星期六 晚上</ENAMEX> 啊 ,
出去 了 吧 ?
我 一直 我 这边 这个 他们 那个 学校 有 一 个 有 一 个 就 是 , 哦 , 对 , 呃 免费 的 电话 , 他们 要 做 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 这个 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 语言 的 研究 是 什么 , 所以 提供 了 一 个 免费 电话 , 可以 打 <ENAMEX TYPE="TIME">十五 分钟</ENAMEX> ,
嗯 ,
就 -- 正好 就 , 用来 -- 打 个 电话 , 我 <ENAMEX TYPE="TIME">早晨</ENAMEX> 打 吧 , 他 那儿 , 特 忙 . 然后 没 打 过去 ,
嗯 , 嗯 ,
你们 那儿 现在 是 -- <ENAMEX TYPE="DATE">礼拜天</ENAMEX> 了 哈 ?
我 姐 --
<ENAMEX TYPE="DATE">礼拜天</ENAMEX> 了 ,
我 姐 呢 ?
去 我们 家 了 ?
啊 ?
我 姐 呢 ?
出去 了 ,
出去 了 ?
啊 ,
哦 ,
哎 这 外边儿 去 了 ,
买 东西 去 了 ,
哦 ,
那 --
出去 上 上 去 了 ,
哦 .
那 那 --
她 放假 了 么 ,
你们 现在 新 --
她 放假 了 ,
放 放 几 天 ? 放 <ENAMEX TYPE="DATE">两 天</ENAMEX> ?
再 放 <ENAMEX TYPE="DATE">五十 天</ENAMEX> 么 , 暑假 ,
啊 ,
嗨 , 我 都 没 这 概念 了 ,
啊 她 放 了 <ENAMEX TYPE="DATE">五十 天</ENAMEX> ,
那个 , 我 我 想 我 不 知道 那个 , 呃 , 能 不 能 找 找 一 保姆 啊 ? 现在 找 <ENAMEX TYPE="DATE">一 个 月</ENAMEX> 的 那 保姆 ,
等 我 回去 的 时候 ?
还 要 找 <ENAMEX TYPE="DATE">一 个 月</ENAMEX> 保姆 吗 ? 不用 吧 ,
看 孩子 啊 ,
不用 不用 .
看 孩子 做饭 呐 ,
这回 一 大 帮 人 ,
不用 , 另 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三</ENAMEX> 个 人 么 ,
对 啊 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三</ENAMEX> 个 人 这 不 是 ,
没事 ,
也 也 也 也 一 大 堆 事儿 么 , 那 另外 那个 , <ENAMEX TYPE="PERSON">Ｐｅｔｅｒ</ENAMEX> 也 得 看 哪 ,
我 要是 出去 啊 , 买 点 什么 东西 啊 , 事儿 又 要 什么 事儿 呢 , 不 带 着 他 了 ,
在家 谁 看 呐 ?
没事 ,
啊 ?
没事 , 没事 ,
呃 我 我 不 知道 就是说 , 那个 大学 是 不 是 还 没 开学 啊 ? 那时候 , 能 不 能 就是说 ,
快 了 ,
啊 ?
已经 开 了 ?
开 了 ,
几号 开学 ?
哎 , 嗯 , <ENAMEX TYPE="DATE">八月 二十多号</ENAMEX> 吧 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">八月</ENAMEX> 哈 , <ENAMEX TYPE="DATE">八月</ENAMEX> 就 开学 啦 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">八月</ENAMEX> 哎 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 二十多号</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">二十五 四 五号</ENAMEX> 吧 , 就 开学 了 .
因 他 <ENAMEX TYPE="DATE">七月</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">十几号</ENAMEX> 放 的 假 ,
再 放 <ENAMEX TYPE="DATE">五十 来 天</ENAMEX> 吧 ,
怎么 怪 呐 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">七月</ENAMEX> 放假 , 怎么 会 <ENAMEX TYPE="DATE">八月</ENAMEX> 就 开学 呢 ?
放 放 <ENAMEX TYPE="DATE">三十 天</ENAMEX> ?
哦 , 他 <ENAMEX TYPE="DATE">七月 中旬</ENAMEX> 放假 , <ENAMEX TYPE="DATE">八月 下旬</ENAMEX> 开学 , 差不多 <ENAMEX TYPE="DATE">五十 来 天</ENAMEX> 么 ,
哦 ,
差不多 ,
我 想 找 一 个 就是 那 种 那 种 假期 的 , 打工 的 那种 , 嗷 , 就 就是说 ,
那 有 , 那个 的 有 ,
就 连 连 家教 带 那个 就 连 家教 带 -- 带 保姆 那 种 , 教 教 教 他 <ENAMEX TYPE="LANGUAGE">中文</ENAMEX> ,
你 你 在 你 多长 时间 ? 你 待 国内 ,
我 可以 待 呃 待 <ENAMEX TYPE="DATE">四 个 星期</ENAMEX> , 但是 我 还 我 还 得 去 <ENAMEX TYPE="GPE">湖南</ENAMEX> 呢 ,
对 ,
你 中间 去 , 还是 怎么 的 ? 还是 ? 再 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 走 ?
中 我 中间 去 啊 ,
我 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 我 还是 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 走 , 我 是 <ENAMEX TYPE="DATE">二十三号</ENAMEX> 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 走 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">二十三号</ENAMEX> 几点 ? <ENAMEX TYPE="TIME">一点</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">礼拜五</ENAMEX> ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="TIME">一点</ENAMEX> 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 走 ,
上 哪 去 ?
啊 ?
那 上 <ENAMEX TYPE="GPE">湖南</ENAMEX> 去 啊 ?
没有 啊 , 回 回来 啦 , 回 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> ,
嗷 嗷 嗷 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">九月 二十三号</ENAMEX> ,
<ENAMEX TYPE="DATE">九月 二十三号</ENAMEX> 那
对 我 就 --
我 ,
啊 ?
那 不 从 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 走 呐 ?
我 这次 我 这 --
坐 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 直达 + <ENAMEX TYPE="GPE">纽约</ENAMEX> + 那 号 ?
那 那 不 贵 吗 ,
呃 ?
那 不 是 贵 , 对 呀 ,
呃 , 贵 哈 ,
那个 我 从 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 走 , 而且 也 方便 , <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 到 <ENAMEX TYPE="GPE">汉城</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="GPE">汉城</ENAMEX> 到 + <ENAMEX TYPE="GPE">纽约</ENAMEX> + ,
嗯 嗯 ,
你 从 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 也 不 是 直达 + <ENAMEX TYPE="GPE">纽约</ENAMEX> + 啊 ,
呃 , 中间 停 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 站 么 嚎 ?
中间 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 要 在 <ENAMEX TYPE="GPE">上海</ENAMEX> 停 , 在 <ENAMEX TYPE="GPE">旧金山</ENAMEX> 停 ,
呃 , 对 ,
然后 再 到 + <ENAMEX TYPE="GPE">纽约</ENAMEX> + ,
那 远 啊 ? 远 嚎 ,
嗯 , 对 对 ,
远 吗 ?
这 反正 都 一样子 的 ,
他 要 转到 那 呃 <ENAMEX TYPE="LOC">西 海岸</ENAMEX> 转 <ENAMEX TYPE="LOC">东 海岸</ENAMEX> 去 是 吧 ?
对 , 这个 好象 , 哎 我 也 不 知道 他 怎么 飞 法 ,
反正 反正 是 那个 ,
这个 好象 近 一些 , 便宜 一些 吧 就是 .
嗯 嗯 ,
呃 呃 呃 ,
那个 @ <ENAMEX TYPE="ORG">韩航</ENAMEX> @ 是 最 便宜 的 ,
而且 他 到 直接 到 <ENAMEX TYPE="GPE">天津</ENAMEX> 不 也 方便 么 , 时间 也 好 ,
呃 呃 呃 ,
对 对 对 ,
都 是 白天 到 , 那 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 的 是
呃 ,
到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 是 是 是 <ENAMEX TYPE="TIME">晚上 十点钟</ENAMEX> 到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> ,
那 不 是 罗唆 吗 , 找 人 要 找 人 开 开车 接 的话 ,
没事 那个 你 甭 考虑 , 那个 没事 ,
所以 --
现在 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 到 县 里 很 方便 ,
是 吗 ?
<ENAMEX TYPE="TIME">一 个 小时</ENAMEX> 就 到 了 ,
呃 ,
那个 ,
那 是 高速公路 快 , 一会儿 到 了 ,
那 没事 , 那个 不用 考虑 车 的 事 ,
我 现 我 我 现在 我 现在 那个 票 已经 拿到手 了 ,
订 好 了 , 呃 , 所以 我 就 打 电话 告诉 你 ,
哦 哦 ,
那 还 需要 那个 -- 是 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 底</ENAMEX> 以前 还 得 确定 一下 吧 ?
</DOC>
