<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0016@0016@ch@tc@ch@on">
呃 , 我 , 有 别的 , 有 别的 就是说 我们 实验室 的 人 有 文章 了 么 , 我们 才 读 了 <ENAMEX TYPE="DATE">一 年</ENAMEX> , 哪 有 文章 出 啊 ?
用 --
对 , 那 那 要 拿 博士 就 肯定 要 有 , 就是说 读 博士 之前 肯 毕业 之前 肯定 要 出 文章 才 行 ,
不 , 他 那 不算 ｃｏｎｆｅｒｅｎｃｅ 来 的 , 算是 ｗｏｒｋｓｈｏｐ， 就 档次 低 一些 了 , 不 过来 的 人 倒 挺 多 , 来 了 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">七十多</ENAMEX> 个 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="LOC">欧洲</ENAMEX> 来 了 挺 多 人 呢 ,
如果 是 国际 会议 上 的话 , 不管 怎么样 你 发表 文章 , 将来 对 你 有 好处 的 ,
不 - 那 是 - 国内 --
反正 就是说 我 我们 实验室 有 人 有 人 有 文章 出来 了 , 因为 那 都 -- 呃 读 博士 肯定 要 出 文章 了 ,
呃 , 不管 博士 # 硕士 # 也 要 文章 的 我 看 ,
# #
反正 要 博士 一定 要 出 ｐａｐｅｒ 才 行 ,
那个 硕 硕士 也 应该 有 文章
所以 所以 所以 上 上 个 多 <ENAMEX TYPE="DATE">上 星期</ENAMEX> 去 + <ENAMEX TYPE="GPE">华盛顿</ENAMEX> + 待 ,
我 我 我 上 了 好多 相 了 , 我 过 <ENAMEX TYPE="DATE">过 几 天</ENAMEX> 我 现在 洗 <ENAMEX TYPE="DATE">过 几 天</ENAMEX> 慢慢 寄给 你们 了 ,
呃 ,
呃 ,
不 , 寄给 ,
呃 呃 呃 , 你 你们 又 快 开学 了 吧 ?
还 有 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 个 <ENAMEX TYPE="DATE">一 个 多 月</ENAMEX> 呐 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">九月份</ENAMEX> 开学 吧 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">九月份</ENAMEX> 么 对 ,
行 ,
嗯 , 呃 导师 现在 已经 回来 么 反正 ,
回来 了 ,
# 回来 了 . #
# 应该 哎 # 你 的 任务 完成 的 怎么样 呢 ?
反正 , <ENAMEX TYPE="DATE">上 个 礼拜</ENAMEX> 他 才 检查 了 <ENAMEX TYPE="CARDINAL" E_OFF="1">一次</ENAMEX> 么 , 反正 还 挺 满意 的 么 ,
呃 ,
还 要 做 , 这个 东西 做 不 完 的 , 永远 都 做 不 完 的 ,
就 这些 活 , 行 , 反正 就是 只要 进度 差 不 - 人 要 做 一直 做 下去 , 又 要 改 啊 , 又 要 做 , 好多 东西 做 啊 , 反正 就是 做 得 差不多 ,
呃 ,
你 也 要 要 你 的 任务 要 让 导师 满意 才 行 啊 ,
我 知道 , 我 知道 , 呃 ,
现在 身体 怎么样 ?
都 挺 好 的 , 一直 挺 好 的 , 假期 么 , 因为 不 忙 呢 , 都 还 好 了 ,
嗯 , 呃 , 我们 我们 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 六号 到 二十号</ENAMEX> 放假 ,
呃 ,
那个 -- 呃 , 有时 有 有 可能 的话 也 是 去 走走 , 但是 现在 <ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> 水灾 又 <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 严重 啊 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> 又 <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 水灾 啊 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">这两天</ENAMEX> 我 没有 看 新闻 , <ENAMEX TYPE="DATE">这两天</ENAMEX> ,
呃 , <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 主要 是 <ENAMEX TYPE="LOC">西江</ENAMEX> 和 <ENAMEX TYPE="LOC">北江</ENAMEX> , 那个 但是 如果 水灾 没有 什么 事儿 水灾 有 问题 ,
去 去 哪里 啊 ? 你们 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">穆明</ENAMEX> 呢 ?
去 <ENAMEX TYPE="GPE">昆明</ENAMEX> 啊 ?
# # <ENAMEX TYPE="PERSON">穆明</ENAMEX> 啊 , 姑姑 那里 ,
# # 奖学金 啊 , 所以 , # 倒 # 不一定 什么 地方 , 看 着 到时候 再说 了 , # 哎 哎 . #
就 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 六号 到 二十号</ENAMEX> 是 吧 ?
哎 , 对 对 对 .
我们 所 放假 ,
就 放假 时间 ,
哦 哦 哦 , 哦 .
国内 还 有 那 实在 工作 我们 要 做 的 , 但是 这个 如果 往 那个 水灾 我们 去 也 没意思 了 么 ,
呃 , 呃 ,
现在 这 叫 <ENAMEX TYPE="GPE">茂明</ENAMEX> 水灾 重点 啊 ,
呃 ,
等 那 水灾 过 后 , 没 什么 事儿 了 , 我们 再 去 吧 ,
嗯呒 , <ENAMEX TYPE="GPE">茂明</ENAMEX> 的 重点 啊 ?
当然 # 是 # 啊 .
# 呃 # 大约 是 一 种 ,
哦 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">大舟</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="PERSON">枸舟</ENAMEX> , , <ENAMEX TYPE="PERSON">静宜</ENAMEX> .
嗯 ,
<ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 水灾 的 重点 ,
呃 ,
然后 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">青远</ENAMEX> 那边 , 那边 也 是 , <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 水灾 , <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第一</ENAMEX> 次 静 - <ENAMEX TYPE="PERSON">静宜</ENAMEX> 没有 事儿 , <ENAMEX TYPE="ORDINAL">第二</ENAMEX> 次 <ENAMEX TYPE="PERSON">静宜</ENAMEX> 有 事儿 ,
嗯 ,
<ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 灾情 特别 严重 的 ,
那 妈妈 那 要是 <ENAMEX TYPE="DATE">六月 二十</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="DATE">六月</ENAMEX> 不 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 六号 到 二十号</ENAMEX> , 如果 如果 你们 出去 那 你 不 不 在家 过生日 什么 吗 ?
哎 , 肯定 要 回来 ,
呃 , <ENAMEX TYPE="DATE">十八号</ENAMEX> 是 吧 ? 你 现 - ,
<ENAMEX TYPE="DATE">二十号 以前</ENAMEX> 肯定 要 回来 ,
# 不一定 那 段 时间 出去 #
# 呃 呃 #
呃 ,
不一定 , 就是 # 说 是 , #
# <ENAMEX TYPE="PERSON">青远</ENAMEX> #
呃 ,
<ENAMEX TYPE="ORG">电子 所</ENAMEX> 休假 , 但是 我们 不一定 ,
呃 , 行 行 行 行 行 ,
对 ,
呃
我 本来 想要 , 到时候 打电话 我 关于 你 的 ,
哎 , ,
不行 ,
对 , 生日 我 肯定 回家 过 的 ,
呃 ,
嗯 ,
好 ,
也 不一定 出去 这么 久 , 就 是 <ENAMEX TYPE="DATE">几 天</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="DATE">三 天</ENAMEX> ,
呃 , 去 <ENAMEX TYPE="GPE">茂明</ENAMEX> 就 不用 去 多久 了 ,
对 , 都
外公 外公 现在 怎 - 外公 现在 怎么样 啦 ?
外公 病情 还 是 呃 这 经过 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> 呃 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">两</ENAMEX> 个 疗程 的 治疗 可能 稳定 点 啦 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">张平</ENAMEX> 回去 了 是 吧 ?
<ENAMEX TYPE="PERSON">张平</ENAMEX> 还 没有 回去 , 现在 在 弄 票 , <ENAMEX TYPE="PERSON">张题</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="PERSON">张可</ENAMEX> 回去 了 ,
呃 , 呃 , 我 这 , 你 信 里 讲 了 , 对 .
<ENAMEX TYPE="PERSON">张平</ENAMEX> 现在 正在 弄 票 , 弄 了 票 就 是 <ENAMEX TYPE="DATE">这 几 天</ENAMEX> 要 走 的 ,
嗯 ,
呃 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">张题</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="PERSON">张可</ENAMEX> 现在 这边 广 <ENAMEX TYPE="ORG">广州 站</ENAMEX> 他 不 愿意 在 这里 干 了 ,
呃 ,
回去 干 , 知道 了 吗 ?
嗯 嗯 , 喔 , 妈 信 里 有 讲 ,
哦 哦 , 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> 这边 这边 这个 现在 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">中山</ENAMEX> 啊 , 嗯 , <ENAMEX TYPE="GPE">中山</ENAMEX> 那个 那个 有 好多 大 企业 国营 企业 现在 好多 都 没有 -- 恢复 元气 啊 ,
现在 是 这个 这个 , 现 总的说来 是 经济 好 , 但是 也 有 些 问题 的 ,
主要 是 那个 赚钱 不 容易 啊 , 现在 ,
你们 那个 办 你们 那里 搞 怎么样 么 ? 你们 室 ?
呃 ,
我们 室 可以 , 这 整个 所 不行 啊 ,
整个 所 还 不行 ,
整个 所 中 中上游 啊 , 那个 现在 呢 , 所有 所有 的 比 工资 的 工资 价 自己 自己 定 的 ,
那 提 工资 是 只 是 <ENAMEX TYPE="LOC">广东 地区</ENAMEX> 工资 改革 那 全国 改 么 ,
全国 全国 啊 , 内地 也 是 象 我 这 种 这样 如果 能够 发 的 出 钱 的话 , 也 是 <ENAMEX TYPE="MONEY">一千 块 钱</ENAMEX> 了 吧 .
也 也 -- 哦 ,
工 # 资 改#革 是 全国 的 ,
# 这里 #
我 知道 那 那 <ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> 比 内地 有 什么 优势 啊 ? 象 你们 这 种 ,
现在 内地 的 情况 还 不 知道 , 反正 听 外婆 来信 呢 , 就 没有 <ENAMEX TYPE="GPE">广东</ENAMEX> 好 ,
哟 ,
呃 , 一样 已经 一样 啦 , 一样 跟 我们 一样 , 但是 我 我们 补贴 比 他 多 <ENAMEX TYPE="MONEY">两百 块 钱</ENAMEX> ,
那 就 --
然后 他 他 拿 他 拿 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一千二</ENAMEX> 呃 , 这 象 我们 这样 的 么 他 拿 拿到 -- <ENAMEX TYPE="CARDINAL">不到 一千</ENAMEX> 么 , 但是 我们 现在 可以 拿到 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一千 二</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三</ENAMEX> 左右 了 ,
嗯 ,
呃 , 那个 但是 呢 奖金 呐 另外 算 呐 , 这 是 国家 给 的 呢 ,
我 知道 , 呃 , 这 国家 给 的 ,
但是 国家 给 的 这 部分 也 要 靠 所 里 挣 啊 ,
国家 是 给 政策 ,
呃 呃 呃 ,
不 是 说 国家 白 给 你 的 , 现在 科学院 都 是 这样 啦 , 除了 技术 研究所 , 呃 , 嗯 , 靠 应用 , 看看 可 都 要 自己 挣钱 ,
嗯 ,
象 我们 <ENAMEX TYPE="ORG">电机 所</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="ORG">自动化 所</ENAMEX> 就 是 ,
嗯 ,
<ENAMEX TYPE="ORG">计算所</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="ORG">政策 所</ENAMEX> 都 是 自己 挣钱 ,
呃 ,
不 不 能 靠 这个 这个 国家 给 钱 了 , 提供 这 部分 的 钱 都 是 自己 所 里 挣 的 ,
那 现在 的 改革 还 还 那是 那个 啦 工资 提高 那个 幅度 但是 所以 比 原来 困难 也 大 了
如果 同 一 个 所 里面 , 如果 没有 挣到 钱 的 , 那 就 麻烦 了 ,
呃 ,
这 奖金 的 部分 , 拿 拿 不 到 就是 不光 是 奖金 基本 工资 来讲 固定 工资 活动 工资 活动 工资 都 拿 拿 不 到 的 ,
活动 工资 来讲 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">百</ENAMEX> 总 工资 的 <ENAMEX TYPE="PERCENT">百分之 四十</ENAMEX> ,
那 妈 他们 学校 有 没有 问题 啊 ?
他们 他 退休 很 好 了 他 他 他 --
那 就是说 他们 浮动 那 部分 会 不 会 有 问题 啊 ? 如果 学校 --
他 不 影响 了 , 他 不 是 不 是 我们 这 单位 , 他 不 影响 了 ,
哦 , 不 受影响 ,
哎 没 影响 ,
呃 那 就 好 ,
象 我 只有 象 我们 这 种 硬 搞 这 研究 的 , 搞 工厂 的 , 那 那些 才 有 影响 , 他们 是 都 反正 是 政府 给 的 ,
呃 , 就 那么 多 就 是 那么 多 了 是 吧 ?
他们 很 多 的 他们 ,
对 啊 ?
他们 可以 就 以后 都 有 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一千</ENAMEX> 啊 ,
就是说 那么 多 反正 不 受影响 了 , 那 就 行 了 ,
不 受影响 我们 也 靠 自己 挣 啊 ,
姐夫 小孩 他们 怎么样 ?
他 也 大锅饭 呐 ,
他们 哎 ,
大概 没 那么 高 ,
呃 ,
他 也 是 国家 给 了 ,
我 知道 ,
他 也 是 中上游 , 他 如果 按 基本 工资 的话 没有 我们 那么 高 的 ,
那 肯定 比 你们 差 , 是 就说 ,
他 奖金 高 , 他 奖金 高 ,
那 都 可以 ,
他 大锅饭 的 奖金 我 我们 没 大锅饭 奖金 呢 ,
呃 ,
你 你 有 收益 就 有 有 有 奖金 , 没有 收益 就 没 奖金 , 你 固定 部分 , 嗯 , 这 国家 给 您 , 浮动 部分 你 你 你 你 赚 不 到 ,
跟 没 没有 , 同样 是 研究员 , 一 个 人 可能 拿 了 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一千</ENAMEX> , 一 个 人 可能 拿 了 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">六百</ENAMEX> ,
现在 就 是 这样 的 ,
那 就 是 研究所 和 工厂 了 , 和 企业 ,
研究所 , 高等学校 都 没有 就是 这样 , 高等学校 都 国家 保证 ,
哦 ,
现在 高等学校 因为 他 是 不 能 的 ,
对 ,
呃 , 完 啦 ?
没有 没有 , 还 能 听到 ,
喂 ?
哦 ,
喂 ?
嗯 ,
呃 , 你 刚才 怎么 突然 响 了 那么 --
我 不 知道 ,
呃 , 现 就 这样 呐 改革 是 很 难 呃 改革 是 是 是 , 政策 有 了 , 但是 工 -- 是 比较 那个 竞争 啊 , 什么 赚钱 是 很 难 的 , 嗯 , 我们 所 已经 已经 发现 了 问题 , 但是 现在 还 能 维持 , 以后 怎么样 不 知道 ,
呃 , 如 不 如果 如果 --
要
不 不 我 刚刚 想 那边 不 -- 如果 如果 还 水灾 , 那 <ENAMEX TYPE="GPE">茂明</ENAMEX> 那边 不 好 , 你们 去 别的 地方 玩 呗 , 反正 有 假 ,
# 我 不 # 想 去 嘿
# 是 啊 #
嗯 ,
呃 , # <ENAMEX TYPE="DATE">十一月</ENAMEX> 你 # 爸 要 去 昆 呃 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 啊 , 那时候 再 想 去 一下 ,
# #
呃 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 那边 也 会 有 水 啊 , 我 想 .
呃 , 他 是 <ENAMEX TYPE="DATE">一月份</ENAMEX> 的 吗 ?
我 <ENAMEX TYPE="DATE">十一月份</ENAMEX> 就 有 一 个 全国性 会议 ,
呃 , 是 , 哦 在 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 啊 ?
也 是 全国 全国 -- 电视 技术 会议 , 又 可以 带 家属 我 有 篇 文章 , 他 录用 了 ,
呃 ,
啊呀 , 另外 我 也 是 <ENAMEX TYPE="ORG">观光 , 广播 电视 应用 电视</ENAMEX> 的 会员 , 委员会 委员 么 ,
呃 对 , 在 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> , 在 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 是 吗 ?
# 哎 # , # 桂 # <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 开会 , 但 --
反正 你们 都 没 去 过 <ENAMEX TYPE="GPE">桂林</ENAMEX> 吗 ,
就 是 么 ,
那 正好 啊 ,
那 走到 那 就 先 , 那 还 早 呐 ,
现#在 是 # 通知 啊 , # # 这 是 全国 重点 会议 ,
一 年 有 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 个 地方 就 够 啦 ,
妈妈 你 <ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 不 回 <ENAMEX TYPE="GPE">贵阳</ENAMEX> 了 是 吧 ?
<ENAMEX TYPE="DATE">今年</ENAMEX> 不 回 <ENAMEX TYPE="GPE">贵阳</ENAMEX> ,
呃 ,
外公 如果 是 情况 有 变化 再说 ,
这 也 是 呃 ,
现在 情况 比较 稳定 的话 就 不 回去 了 ,
嗯 ,
呃 外婆 也 同意 这样子 的 ,
因为 再 回去 也 就是 看 一 看 啦 , 如果 他 情况 有 变化 我 就 再 去 ,
嗯 嗯 ,
呃 , <ENAMEX TYPE="PERSON">张平</ENAMEX> 现在 就是 弄 了 票 就 走 , 弄 不 到 票 他 也 没 办法 ,
喂 ?
喂 我 还 听见 呐 , 我 在 听 呐 ,
哦 , 你 听见 了 嚎 , 哦 .
哎 , 对 ,
嗯 ,
现在 外公 那个 病 也 没法 治 的 ,
就是 拖 咯 , 就是 维持 咯 ,
我 和 姐姐 上次 姐姐 <ENAMEX TYPE="DATE">昨天</ENAMEX> 寄 了 一 封 信 给 你 ,
我 , 我 你 那 封 信 就是 有 照片 那 封 么 是 啊 ?
我 在 上 -- 不 是 她 <ENAMEX TYPE="DATE">昨天</ENAMEX> 又 寄 了 一 封 给 你 哎 ,
我 说 你 呀 , 你 那 封 是 啊 ?
我 后来 又 寄 了 一 封 ,
哦 哦 哦 ,
嗯 嗯 , 哎 没有 收到 .
我 <ENAMEX TYPE="DATE">上 星期</ENAMEX> 寄 了 一 封 给 你 了 , <ENAMEX TYPE="DATE">过两天</ENAMEX> 我 再 把 那些 照片 寄 回去 给 你 了 ,
呀呃 ,
呃 好 的 ,
这个 这个 那个 那个 <ENAMEX TYPE="GPE" E_OFF="1">美元</ENAMEX> 对 对 人民币 不断 的 在 降 ,
我 知道 了 ,
不 还 在 降 , 继续 还 在 降 ,
哎 现在 是 这 --
呃 降 的 到 现在 , 不 , 降 的 幅度 很 小 , 就 是 零点零零几 的 降 ,
现在 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 比 现 现在 的 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 比 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">八点</ENAMEX> --
</DOC>
