<DOC DOCNO="tc/ch/00/ch_0006@0006@ch@tc@ch@on">
也 虽然说 是 <ENAMEX TYPE="DATE">三 周</ENAMEX> , 但是 在 路上 耽误 的 就 要 耽误 <ENAMEX TYPE="DATE">一 个 星期</ENAMEX> ,
对 对 对 对 ,
对 , 所以说 我 就 我 就 没 给 他 弄 , 我 要是 弄 的话 也 我 想 大概 会 给 你 , 就是说 先 给 你 送 去 , 然后 那个 ,
嗯 , 不 , 问题 是 传真 我们 接 不 到 , 我 我 这边 是 接 不 到 的 ,
呃 不 呃 对 , 我 知道 , 就是说 会 给 你 悠荡 的 , 然后 哎 , 再 让 你 去 处理 哎 ,
就 是 啊 ,
哎 对 , 我 说 这 这个 就 ,
嗷 , 那 这个 是 ,
就 先 放一放 ,
哦 ,
啊 ,
那 这个 事情 就 放 下来 了 是 吧 ?
对 , 然后 你 准备 一下 , 呃 看看 咱们 呃 回去 探讨 几 个 问题 ,
呃 ,
怎么样 ?
嗯 , 我 懂 了 ,
呃 ,
哎 ,
然后 我 这样子 你 你 最好 定出 一 个 时间 , 然后 跟 <ENAMEX TYPE="PERSON">张莉</ENAMEX> 商量 一下 .
哎 , 现在 <ENAMEX TYPE="PERSON">张莉</ENAMEX> 我 不 知道 我 能 不 能 联系 上 她 , 因为 她 给 我 只是 她 那个 地址 都 不 都 就 是 一 个 酒店 里 房间 里 的 号码 ,
电话 啊 ?
嗯 ,
嗷 , 不 好
她 这 看看 我 拨 个 电话 看看 能 不 能 跟 <ENAMEX TYPE="PERSON">朱虹</ENAMEX> 联系 上 ,
呃哼 ,
<ENAMEX TYPE="PERSON">朱虹</ENAMEX> 还 是 导班 呐 ,
呃呵 ,
这 啊 ,
行 我 知道 ,
我 负责 跟 他 ,
对 , 然后 ,
我 我 负责 跟 他 联系 ,
我 这样 , 呃 你 这样 , 你 跟 他 定 那个 什么 , 你 呃 就是 你 告诉 他 你 什么 时候 回去 ,
好 不 好 ?
然后 ,
嗯 ,
然后 呐 , 我 再 给 他 送 一 份 传真 去 , 就是说 告诉 他 我 我 回家 的 日期 , 然后 你 跟 他 定 什么 时候 回去 , 怎么样 ?
呃 , 呃 呃 呃 ,
嗯 ,
那个 哦 对 , 我 要 通知 他 , 我 是 没有 不过 他 很 简单 , 我们 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 先 给 他 打电话 都 来得 -
那 呃 就是 呃 就是 至少 礼节 上 应该 是 先 告诉 一声 ,
知道 , 那 可以 ,
对 吧 ?
这个 我 能够 做到 ,
嗯 ,
我 我 现在 发信 也 来得 - ,
呃哼 ,
你 知道 吗 ?
行 ,
如果 我 发信 呐 , <ENAMEX TYPE="PERSON">朱虹</ENAMEX> 也 可以 收到 了 ,
呃哼 , 然后 告 告诉 一 呃 , 下 回 告诉 你 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一</ENAMEX> 个 号码 , 能 找 到 他 ,
是 不 是 啊 ? 对 ,
哎 ,
对 , 对 ,
然后 那个 <ENAMEX TYPE="PERSON">丹东</ENAMEX> , <ENAMEX TYPE="PERSON">赵琴</ENAMEX> 家 电话 你 有 吧 ? 到时候 就是说 你 可以 往 那儿 联系 ,
哦 <ENAMEX TYPE="PERSON">赵琴</ENAMEX> 家 电话 我 没有 ,
呃 二三三三六三 ,
但 拿 个 笔 来 , 哎 , 稍等 一-
没 没关 -
等 一下 我 笔 拿来 再 ,
行 , 呀 , 那个 ,
嗯 , 那个 什么 ,
嗯 ,
你 你 你 带 你 女儿 回来 是 啊 ?
对 , 完了 还 有 <ENAMEX TYPE="PERSON">张巾</ENAMEX> 的 父母 ,
嗯 , <ENAMEX TYPE="PERSON">张巾</ENAMEX> 的 父母 还 跟 你 回去 吗 ?
对 , 呃 , 还 再 回 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 来 ? 呃 , 不 不 不 , 不 ,
呃 ,
就是说 回 <ENAMEX TYPE="GPE">中国</ENAMEX> 就 --
不 回 <ENAMEX TYPE="GPE">美国</ENAMEX> 了 ,
对 ,
这 呃 ,
呃 已经 就是 到 --
你 那个 是 --
二三三 <ENAMEX TYPE="PERSON">赵琴</ENAMEX> 家 号码 ? 二三三三
啊 ?
六三
二三三三
六三
六三
对 , 呃 四
二三三三六三
对 四一五 , 丹 , <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 那个 ｃｏｄｅ 叫 四一五 ,
对 吧 ? 丹 那 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 那个 我 那个 我 懂 ,
嗯 ,
那个 我 经常 这么 打 ,
对 ,
哎 , 行 完了 , 你 就是说 可以 做 些 那个 呃 事先 准备 , 我 回去 我 跟 你 说 主要 几 个 任务 嗷 ,
这次 回去 , 嗯 , 一 个 就是说 那个 呃 , 呃 咱们 要 好好 讨论 讨论 ,
嗯 ,
再 一 个 呢 呃 , 嗯那 嗯 , 次要 一点点 , 但是 我 我 觉得 应该 办 得 我 就说 , 嗯 , 呃 应该 替 我 父母 把 房子 问题 给 -- 在 某 种 程度 上 给 解决 一下 ,
对 , 嗯 嗯 嗯 嗯 ,
呃 , 然后 --
嗯 , 可能 , 嗯 ,
对 然后 再 最后 呢 , 就是说 呃 和 到 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 后 原来 导师 讨论 一点 学术 问题 , 那个 大概 大概 要 花 <ENAMEX TYPE="DATE">三 四 天</ENAMEX> , 就是说 这 几 个 主要 任务 ,
嗯 ,
然后 到 到 什么 程度 就 不 知道 了 , 看 能 办 到 什么 程度 呐 ,
嗯 嗯 嗯 ,
嗯 嗯 ,
呃 , 然后 ,
嗯 ,
哎 哎 , 你 你 你 --
你 父母 的 房子 啊 , 呃 呵 , 我 跟 你 讲 啊 ,
嗯 ,
这个 东西 , 反正 是 你 你 的 财力 可能 够呛 ,
呃 ,
现在 房价 也 是 要 嗯 ?
是 是 当然 唠 , 回去 看看 再 说 么 , 就是 看 怎么 办法 了 ,
呃 , 嗯 , 嗯 嗯 ,
那个 这个 回去 ,
嗯 ,
呃 , 你 你 咱们 , 人 你 再 帮 我 忙 看看 怎么 弄 嗯 , 然后 呐 ,
嗯 , 嗯 ,
那个 你 你 -- 嗯 , 你 怎么样 ? 能 弄 出来 时间 吗 ?
我 时间 是 现在 是 有 , 因为 我 有 公休假 ,
嗷 ,
我们 这个 我 每 我 每 每年 呐 , 呃哼 , 有 <ENAMEX TYPE="DATE">五 天</ENAMEX> 的 公休假 , 另 一 个 我 请 事假 ,
是 虽然 有点 困难 但是 , 只要 不 要 奖金 不 要 什么 的 东西 啊 ,
嗯 嗯 ,
我们 那个 事假 是 <ENAMEX TYPE="MONEY">一 分 钱</ENAMEX> 没有 的 ,
嗷 ,
我 请 事假 也 --
呃 就 工 工资 也 没有 了 ?
哎 , 工资 也 呃 超过 <ENAMEX TYPE="DATE">二十 天</ENAMEX> 工资 也 没有 了 ,
嗷 , 嗷 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">二十</ENAMEX> ,
哎 , 哎 , 完了 这个 但是 工资 是 小事 啊 , 你 现在 我们 这边 的 工资 整个 才 多少 钱 ? 只要 是 , 那个 奖金 啊 , 其他 的 一些 钱 ,
嗯哼 ,
现在 我 每 做 一 个 手术 都 有 <ENAMEX TYPE="MONEY">一 分 钱</ENAMEX> 呢 ,
嗯哼 ,
对 啊 ?
对 ,
所以 我 就是说 这个 倒 无所谓 , 我 时间 是 没有 问题 ,
嗯哼 ,
哎 , 所以 就是说 是 , 那个 只要 我 手上 的 工作 各 方面 呢 , 我 因为 你 知道 我 还 有 其他 的 事情 我 要 安排 一下 ,
嗯哼 ,
只要 我 能 没有 -- 我 我 我 是 一如既往 的 回去 ,
嗯哼 ,
你 这 你 这 点 你 放心 ,
行 , 我 回去 怎么 也 得 见到 你 , 要 见 不 着 你 就 白 回去 了 ,
呃 , 哎 关键 就是说 这个 时间 的 问题 ,
呃 ,
因为 什么 你 要是 坐 飞机 , 现在 国内 飞机票 很 贵 , 可能 要 从 -- <ENAMEX TYPE="GPE">海口</ENAMEX> 飞 到 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 可能 要 将近 <ENAMEX TYPE="MONEY">两千 块 钱</ENAMEX> 了 ,
是 吗 ? 哎 你 能 不 能 飞 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 啊 ?
已经 涨 涨 到 这个 , 飞 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> , 飞 到 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 很 -- -- 就 跟 飞 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 一样 ,
嗯 没有 时 -
到 了 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 啊 ,
嗯 ,
所以 ,
没有 直接 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> ?
嗯 , 到 了 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 之 - 完了 <ENAMEX TYPE="TIME">当天 夜里</ENAMEX> 就 可以 赶上 火车 , <ENAMEX TYPE="TIME">第二 天 早上</ENAMEX> 就 可以 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> ,
呃 , 那 那 又 --
就说 我 <ENAMEX TYPE="TIME">下午 两点钟</ENAMEX> 搁 <ENAMEX TYPE="GPE">海口</ENAMEX> 坐 飞机 啊 ,
呃 ,
我 我 <ENAMEX TYPE="TIME">第二 天 的 早晨 八点钟</ENAMEX> 就 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 了 ,
那 还 挺 辛苦 的 ,
也 还是 ,
那 倒 没有 什么 ,
你 要 坐 飞机 直接 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> , 哎 <ENAMEX TYPE="GPE">广州</ENAMEX> 不 有 到 <ENAMEX TYPE="GPE">丹东</ENAMEX> 的 吗 ?
那个 到 <ENAMEX TYPE="GPE">广州</ENAMEX> 转机 其实 一样 , 道理 差不多 多少 ,
呃 , 行 , 反正 你 看 最 最 好 的 , 然后 那个 你 的 机票 的 问题 呃 由 我 来 报销 好 嘞 ,
你 知道 吧 ?
嗯 , 你 不要 开 这 种 玩笑 ,
呃 你 变 你 这 次 回来 要 花费 很 大 的 呐 ,
呃 , 但是 --
你 知 不 知道 ?
呀 , 我 知道 , 但是 ,
你 你 这 次 --
但是 不 , 该 花 的 还 得 花 , 该 花 还 得 花 ,
你 这 次 花费 要 嗯 , 嗯 , 我 的 我 的 资金 方面 应该说 是 不 至 什么 , 再说 的 再 -
也 该
再 紧张 也 不 差 这 一些 , 我 资金 方面 不 会 存在 的 , 太 多 的 问题 ,
嗯 嗯 ,
就是说 是 我 现在 你 -- 你 现在 告诉 我 很 好 , 我 会 -- 安排 时间 出来 ,
我 这 我 这 是 票 刚 订 ,
是 不 是 啊 ?
对 , 呃 然后 因为 ,
那 你 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> --
呃 去 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 的 票 订 了 没有 ? 那个 没 问题 , 那个 就是 呃 是 <ENAMEX TYPE="PERSON">赵琴</ENAMEX> 他 家 说 有 铁路 上 人 么 , 然后 到 那些 企业 去 ,
嗯 ,
他们 给 ,
你 是 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 十四</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="DATE">八月 十六号</ENAMEX> 到 <ENAMEX TYPE="FAC">北京 机场</ENAMEX> , 对 吧 ?
嗷 对 , <ENAMEX TYPE="TIME">八月 十六号 上午 十点 二十</ENAMEX> ,
然后 对 我 准备 --
嗯 , 我 记 下 ,
我 准备 得 ,
我 记 一下 ,
行 ,
我 看 我 要 有可能 我 还是 星期 --
<ENAMEX TYPE="DATE">八月 十六号</ENAMEX> 我 也 飞 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 呐 ,
嗷 , 那样 那样 不 一定 能 找到 , 因为 我们 直接 就 就是 坐 下午 飞机 呃 火车 就 回 丹
我 我 -- 那 当然 我 我 要 我 我 <ENAMEX TYPE="DATE">八月 十六号</ENAMEX> 就 在 火车站 等 你 ,
我 也 上 那 趟 火 -
呃 , 不 呃 你 你 要是 对 你 要是 要 去 的话 得 呃 提前 来 告诉 我 , 让 他们 给 你 买 票 么 ,
呃 ? 你 动 -- 那 倒 无所谓 , <ENAMEX TYPE="PERSON">王天永</ENAMEX> 不 在 那么 ,
哦 那 是 是 但是 ,
知道 吧 ? <ENAMEX TYPE="PERSON">王天永</ENAMEX> 我 我 的 老 朋友 都 没有 断 啊 ,
嗷 ,
你 是 <ENAMEX TYPE="TIME">上午 十点</ENAMEX> 多少 分 到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> ?
<ENAMEX TYPE="TIME">十点 二十</ENAMEX> ,
<ENAMEX TYPE="TIME">十点 二十 分</ENAMEX> ,
对 然后 呃 可能 他 父母 还 要 是 到 那个 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> 免税 商店 去 提货 去 ,
哦 ,
买 了 他们 --
<ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX>
他们 在 这 看 孩子 挣 了 点 钱 哪 ,
嗯 , 嗯 ,
然后 买 个 大 戒指
嗯 , 哎 , 嗯 , 嗯 , 到 <ENAMEX TYPE="GPE">北京</ENAMEX> ,
对 然后 下午 ,
嗯 我 我 记住 你 , 我 记住 你 的 日程 , 你 回程 机票 是 --
<ENAMEX TYPE="DATE">四号</ENAMEX> 呐 , <ENAMEX TYPE="DATE">九月 四号</ENAMEX> ,
<ENAMEX TYPE="DATE">九月 四号</ENAMEX> 是 啊 ?
对 ,
是 不 是 ?
对 ,
<ENAMEX TYPE="DATE">九月 四号</ENAMEX> ,
嗯 ,
嗯 , 我 看看 不行 , 我 还 会 带 女儿 回去 ,
嗷 , 哎 她 她 她 机票 多少 钱 ?
你 我 已 -- 她 机票 也 贵 啦 , 我 要是 带 女儿 回去 我 就 得 拿 <ENAMEX TYPE="MONEY">六千 块 钱</ENAMEX> 呐 ,
哦 ,
我 往返 要 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">四</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="MONEY">四千 块 钱</ENAMEX> , 我 女儿 要 那个 <ENAMEX TYPE="MONEY">两千 块 钱</ENAMEX> ,
哦 那 , 我们 这 是 我 我 带 <ENAMEX TYPE="PERSON">Ｊａｃｋｉｅ</ENAMEX> 回去 要 带 是 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">三分之二</ENAMEX> 的 价钱 ,
嗷 那 你 还 比 国内 还 贵 ,
对 ,
对 啊 , 我们 是 国内 是 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">十四</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="DATE">十四 岁</ENAMEX> 以下 ,
嗯 ,
都 是 凭 凭 你 出生证 ,
在 内 . 嗷 ,
都 可以 半票 的 ,
呃 ,
我 看 我 能 不 能 争取 带 <ENAMEX TYPE="PERSON">陈志</ENAMEX> 回去 , 嗯哼 , 哎 , 看看 资金 方面 各 方面 , 情况 行 不 行 <ENAMEX TYPE="PERSON">陈志</ENAMEX> 现在 放假 了 ,
哦 ,
对 ,
呃 他 送 呃 上学 啦 ?
哎 , 但 - 哎 , 她 不 , 幼儿园 么 ,
哦 哦 嗯 , 那 行 ,
问题 是 这样 , 带 了 <ENAMEX TYPE="PERSON">陈志</ENAMEX> 就 有 另 一 个 另 一 个 同志 也 蠢蠢欲动 了 ,
呃 , 那个 同志 也 要 蠢蠢欲动 , 这个 东西 就 有 点 问题 , 哎 , 我 上次 我 爸 我 妈 呢 , 回去 啊 ,
嗯 ,
我 花 了 <ENAMEX TYPE="CARDINAL">一万 多</ENAMEX> <ENAMEX TYPE="MONEY">一万五千 多 块 钱</ENAMEX> ,
嗷 ,
但是 那时候 平 飞机票 还 便宜 啊 ,
哦 ,
那个 飞机票 我们 一 个 人 的 往返 才 <ENAMEX TYPE="MONEY">一千 块 钱</ENAMEX> , 我 往返 才 <ENAMEX TYPE="MONEY">两千 块 钱</ENAMEX> ,
哦 哦 .
他 现在 这 一 段 时间 涨 了 <ENAMEX TYPE="PERCENT">将近 百分之六十</ENAMEX> ,
啊呀 没 办法 ,
嗯 , 嗯 ,
行 ,
嗯 ,
哎 , 你 最 --
你 那个 什 -
呀 ,
哎 ,
呃 , 大概 ,
你 那个 --
嗯 ,
你 讲 ,
你 说 你 说 么 ,
我 没有 什么 ,
哦 ,
我 我 现在 你 的 日程 我 知道 了 就 行 了 ,
哎 行 ,
反正 是 我 你 尽量 按照 我 不 打断 你 的 日程 , 你 是 <ENAMEX TYPE="DATE">第一 周</ENAMEX> 是 在 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 对 吗 ?
对 我 想 那样 , 因为 回去 实际上 也 没 <ENAMEX TYPE="DATE">几 天</ENAMEX> 了 , 然后 那个 到 <ENAMEX TYPE="GPE">沈阳</ENAMEX> 去 一下 , 然后 想 回来 就 不用 再 去 呐 ,
嗯 , 嗯 嗯 , 嗯 嗯 , 我 就 按照 你 的 日程 , 进行 了 ,
嗯哼 ,
好 啦 ?
行 ,
嗯 , 嗯 ,
呃 , 那 做 些 准备 ,
行 ,
</DOC>
